黃之鋒請求台灣總統候選人承諾選後不遣返滯台義士，結果被人屌到化

其實gphone只係一聲請求，佢連之前去台灣懇求通過嘅《難民法》都唔敢再提（學界代表團最近又去遊說，結果政府官員集體缺席記者會），只係希望選舉過後、當香港議題再唔能夠提供任何政治利益嘅時候，台灣政府可以高抬貴手、唔好用完即棄，結果都要被台灣綠營甚至親民進黨嘅香港人屌到化，都算委屈。

以蔡英文目前態度，佢已經認定香港人唔需要《難民法》，換言之就算通過《難民法》都唔會將香港人納入適用範圍；但《港澳條例》最大問題係無執行機制同流程，手足無從申請、亦無辦法知道蔡政府到底有無做緊嘢，單單一個居留問題已經望唔到盡頭。

選舉過後無政治壓力，香港議題嘅關注度一定會跌，蔡英文就更加無動力幫香港人。係咪代表其實台灣嘅政治遊說戰線已經玩完？

一堆網軍

其實好難，
咁做咪等於香港班南亞人

最近台灣爆出卡神案，聽講民進黨網軍一個月有一萬新台幣人工

口氣又的確係好差
好似人哋一定要幫你咁

老老實實，有部分台灣人當香港人係中國人不特止，啲說話極難聽，真係冇連登仔諗得咁好，反而韓國人就真係出心出力

死河童痴瘋真係又白痴又瘋癲唔係扮 你憑乜要人承諾

老實講如果換轉係蔣介石年代，見到有香港「反共抗暴義士投奔自由祖國」，應該會大鑼大鼓宣傳、搵人獻花，可能仲有幾百兩黃金獎勵，然後由政府照顧生活，最後編入國軍接受訓練，預備做反攻大陸先鋒

真係唔知咩 但係我地無必要好似人地咁小氣囉

不嬲gphone都係寸
唔知點解佢夠膽話美國總統冇出過力 都係國會逼佢過
就算事實係咁 禮儀上黎講咁講野都係有問題

利申 好憎熱狗 唔好屌我分化撚

都講明係一聲請求

我甚至覺得佢最後一句唔係逼問，而係走投無路嘅絕望提問

佢出得依個post 可能真係睇到某d野
Btw 韓國瑜好似有講過話會收留香港人？先唔理佢地係咪9up

人地台灣冇欠左你地香港人
唔可以用承諾呢d要求
而係希望對方伸出援手
gphone玩咁多國際線真係要醒水

屌侵有出過力咩

終於試到做condom滋味
只怕陸續有來

做人無公關，食屎㗎喇
字眼軟多少少好啲

我擔心佢打台灣戰線個陣係咪因為感受到對方既愛理不理 先出依個post

有冇睇清楚成句野
不論你覺得佢有冇出力
尊重其他國家既總統係咪正常禮儀
美國係冇義務幫你

共諜為票就更加乜都呃到你

佢講有鬼用咩，佢賣台嘅，到時喺台灣都冇用啦

我想純粹想知佢有無講過

目前最多LIKE既留言：

道理其實好簡單，無任何國家願意收留難民（德國除外）

講d連登仔 都唔會信

我哋分分鐘喺香港耐過你

gphone之前已經去過一次台灣求蔡英文過《難民法》，但被黨政人士耍走；然後最近學界代表團又去遊說通過《難民法》，結果政府官員全部缺席記者會，再加埋蔡英文依家一錘定音講明佢認為香港人唔需要《難民法》，佢應該灰咗，依家連《難民法》都唔敢再提，唯有請求選後不遣返

之鋒都係請求唧.
埋你候選人拉票喎,如果你應承一定會多左集會幫香港個班嘅票

得閒上ppt都睇到啦。但我地係咪要學人咁玻璃心先

藍絲發現

蔡英文選情基本上定過抬油、坐定粒六，已經無需要再靠香港牌催票

Sad but true

好心要申請難民就去歐美

Gphone敢提出已經好好，香港人已經忘記係台灣班手足

除左身份係難民
但係手足嘅能力去到台灣一定會有競爭力,分分鐘幫到台灣本土

全世界欠左佢

請求d 語氣咁撚差 抵屌

你回個條一毛黎架喎

問題係人地唔會咁睇

唔好講依d。台仔會覺得你地自大 要幫既會幫 唔會幫既只會強調會關注但唔會出手

好悲哀
喺連登講啲批評主流民主派人仕嘅言論
要先話自己唔係另一少數派支持者

Ppt支那網軍多到仆街

台灣無欠嘅，但民進黨同蔡英文嘅選情真係靠踩住香港人條屍上返去，坦白講如果佢真係治國有方，上年就唔會輸到仆街啦。如果無今次運動助攻，蔡英文應該一早book定搬屋公司準備收皮

係泛登講野 緊係要戴個頭盔

你最好置頂呢個

台灣係兩邊諗法既人都有。唔會否認。但我地做咩咁0n9去創作多個敵人?

尼種語氣同用字差過頭，會被人話無家教及不識大體，對住本地政府就話可以要求承諾，台灣始終唔係本地政府

OK

將台灣既道義講到變成責任咁，
真係政治上同禮儀上都好差。

與其叫香港人「包容」，
不如叫佢改善。

人血饅頭大師傅

認真，
絕望都唔係咁問，
Be humble去左邊？

走投無路嘅絕望提問

中文Facebook Post, 緊係大量海軍招呼啦

口氣唔算差
對比蔡英人呢啲人血饅頭專家好得多

凡事留一線，日後好相見
講真美國佬幫到盡晒
就唔好怪邊個無出力，佢哋有幫下手，即使只係幫我哋講句好話，其實都要感恩嘅
總之一定要be humble

蔡英文冇政績、民進黨請一萬網軍都講得出

樓主係真心膠定係有心分化港臺？

補Sources Music

over咗

要幾 on9 先會以為台灣人真心幫你

發現呢到好多五毛 三毛 一毛

食飽人血饅頭唔俾錢仲有大把人幫口講說話，真係小英先有本事做到

台灣好撚多國民黨藍絲

建議大家唔好再睇呢個post 立即上一頁

所以english食緊人血

佢啲語氣太差

琴日已經響Twitter 俾人狂屌

大佬，台灣仲有一個月大選，English做乜都要顧及選民觀感

台灣戰線忍忍手，等多一個月先啦

GPhone哥
我想講如果你睇到個post
下次講嘢其實可以客氣啲
事實上台灣真係未必需要幫我地
但我希望你繼續努力打台灣線
整個香港民主人權法案台灣版仲好啦

呢個真

算啦 沒Q用 細細聲做啦

台狗

我覺得佢講得呢句就已經係打定輸數認為蔡英文唔會睬佢

咁語氣係差,求人幫手唔係咁樣

蔡英文不是香港情況仍在苦戰中，win了想—腳伸開手足，如果係咁，屌9個死八婆啦！

其實難民法
我估係驚大陸借機帶啲人入去滲透台灣
喺入邊做間諜
所以先唔立法

相信即使台灣選民幾同情香港都好 都唔想大量香港人流入

正如我都好同意維吾爾族人 但你突然話接晒佢地黎香港 係人都抗拒啦

//經檢方調查後，發現楊蕙如以每人每月1萬元為薪水，透過LINE群「高雄組」下指令給下線蔡男等人，再由下線將消息放到別的LINE群、社團PTT等特定社群，影響輿論風向，顯然是網軍首領，檢方依犯侮辱公署罪嫌起訴她與下線等人。//

睇下新聞plz

你講緊嘅係大陸戰機機師揸埋隻戰機去台灣投誠嘅待遇⋯

部分台灣人係一邊食梗人血饅頭一邊又唔認又唔覺得如果無我地反抗，我保證係我地兩邊一齊攬炒，依家我地係前線擋住以至佢地唔洗出現任何犧牲就重回正軌。我都好唔gur佢地依種諗法
但都見到有好多人撐我地

佢要學下靜靜雞

其實d鍵戰台灣仔成日笑鳩中國香港人, 但我覺得對比香港, 其實台灣分分鐘仲容易歸順, 起碼我眼見好多台灣明星呀 youtuber身邊背後都好多大陸人影子, d有錢人去探乜野外公外婆都係返大陸探

唔洗上ppt 我身邊 有好多台灣人 久唔久就會聽到

佢哋成日話 你們是同一國 就是中國人

反而韓國人朋友有義氣好多 好肯幫朋友

我好少理佢地 因為我覺得佢地好鄉下人

佢哋好中意少少事 放上網公審 有個英國女仔 飮錯左佢支汽水 咁小事又公審

照你咁講, GPHONE 柒撚左

其實蔡英文一直食我地人血饅頭 有責任幫我地 如果唔係韓國魚就嬴硬

搞清楚
支持香港人唔等於想你班香港人過嚟爭食

你咁講又好有道理喎

咁你班友就咪屌保守黨，仲發動人不投保守黨，蔡英文不是香港情況，會win？

佢幫助香港人是應份！

on9 , 擺明係蝗蟈網軍分化狗 啦

求你唔好亂講

人地已經月辛二萬二，你仲同佢地講呢班難民加入市場，人地班後生會點諗

情況咪同班大陸「專才」黎香港幫你地香港一樣

香港點用台灣 駛唔駛同你攬炒

大陸配偶仲方便過難民啦，難民又要審查又無投票權，但大陸配偶坐滿年期就可以投票

樓主再pin呢個, 如果唔是你個Acc就廢了

佢錯在唔識得靜靜雞啫

其實美國唔難申請 點解唔去美國？ ＄？

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

剩係集中營個班我ok 。唔知點解我勁同情佢地

成班水軍玩分化

英國人就不怕嗎？

等多一個月過咗選舉之後，其實香港牌只會更加無政治價值

咁老老實實 佢一個香港人又真係冇權要求其他國家總統承諾任何野既

發現

呢樣真
好多老一輩台灣人都叫香港人唔好拖台灣落水
佢地唔撚明 港台係唇亡齒寒
關注咪照關注 叫你出錢出力幫就不了

其實台灣人唔少人一樣藍到紅
就算後生好多都睇住經濟做人走左去大陸
只有憎中國個批先支持香港

支持g phone

露晒底啦藍絲廢老

英國脫歐後 需要人材

冇聽燒山教佢要沉潛啲

其實喺台灣
立多個香港民主人權法案咪仲好
不過我估又驚大陸搞鳩台灣掛

English的確係食緊義士人血

不嬲係 成日打lol on9前on9後
又話人台狗 搞到好多後生台灣人對香港印象好差

一早講咗蔡英文食人血饅頭啦
仲比人屌我分化
你哋肯同我道歉未?

#16
hkgolden時代的五毛賤狗賈雨村出場

大家明對家玩咩未

好彩有共同敵人，全世界都知美國利用緊香港，不過我願意你吹咩

你哋肯同我道歉未?

香港係好大貢獻
但係唔女同台灣人講到冇香港人反抗唔得咁
人地觀感唔好

5毛網軍

咁你叫佢地投韓國瑜囉

唔好乜都賴網軍啦

要簽證

台狗一向憎香港人

咩叫最基本的請求？真係你大晒咩 天龍人咁款

又block得

唔意外 之前陸委會 教育部同移民署放左佢地飛機 唔嬲就假

講到無香港 蔡英文一定輸咁

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

部分囉，但台灣唔係我地敵人

理論上香港屬於中華民國
點會冇欠
基本中華民國不存在
台灣就根本屬於支那
但如果中華民國存在
香港咪屬於中華民國囉

你睇下香港某大學高層或者某學系高層你就明白啦， 台灣人真係

下，你認真？

其實係落後緊
6月前
但對比起18年11月係收窄左好多

咁撚認真做咩
得香港連登有五毛咩
台灣都可以有五毛

輸九條街都得

多謝gphone

年頭去台北夜店識過一個高雄妹，佢話佢支持蔡英文，但平時IG story又會見到佢迷大陸劇

香港收咗勁多支那難民
仲可以同本地人一視同仁

台仔又係善忘撚， 果然大中華膠一鳩樣

一牽涉到「難民」，「收留」，「遣返」呢啲現代敏感字眼一定要好小心
因為呢期開始個世界開始對「外人」點樣影響自己社會呢個議題好關注。

而家無一個民主體制政府未必會夠膽喺本土社會未有主流共識之前，拍晒心口應承會收留一定數量嘅外人。情感與現實，選民好多時都會傾返去諗現實，冇得逼。

台灣鄉民聽住：「黃之鋒大總統在此，台灣唔聽話，叫donald trump制裁你地」

我睇台灣同睇區選一樣
只要親共嘅收皮我就開心

大家唔好諗民進黨有幾好人，佢哋都係一舊爛橙
係都睇時代力量，台灣基進呢啲深綠

拉

現在嘅時間係23:55

一定會有打手 誇大 煽動 分化
請注意自己情緒理性分析理性思考

咪又係行番香港條舊路

今次運動之後真係對韓仔改觀，一年內都唔會再反韓了

又想分化港台？收檔啦 五年喇過咗

如果無每日150 我都ok

屌完未姐 最多咪不完美可改善俾90分囉
同班水軍一齊屌做咩姐
gphone呢排既努力大家有眼睇啦
班水軍咁岩搵到位造佢咪瘋狂分化大家囉
槍頭對返外唔該

收嗲啦

我是台灣人

雖然台灣人很多人撐香港
但是有些是主權內政
跟兩黨政爭的部份

跟索羅門余先前講的一樣
讓台灣支持各位的朋友幫忙處理就好
有些話麻煩香港朋友別這麼衝動跳出來講

不然變成外國人介入政爭或干涉內政

這點也許跟各位的期望有落差
但是請相信台灣人撐香港跟給政府壓力的決心

也請各位相信小英總統
她從雨傘革命就一路在默默支持香港朋友
台灣的民眾對香港朋友的支持不的因為選舉完放鬆
政府不理，民眾也會施壓民意代表去處理

但是真的，有些事情麻煩香港朋友別直接跳出來
不然讓國民黨 新黨 親民黨 跟民眾黨
找到力道反主導議題
尤其是民眾黨，這個綠皮藍骨直接打黃國昌跟時力

這個分際就還是麻煩各位幫個忙

agger
me左膠添
個「最基本的」難聽到

又唔好當gphone 流先得架

得啦
係食人血饅頭就唔好搵咁多籍口啦

咁GPHONE 冇叫人俾居留權喎
係想ENGLISH 唔好當我地手足condom
選win左就唔要我地手足即時送番黎呀
仲聽講有手足要係嗰邊執垃圾先可以維持生計
gphone 都係唔想佢食我地既人血饅頭啫

不完美，有改善空間，可接受

Gphone由5年前嘅阻膠人鏈進化成今時今日嘅國際引戰師，仲要永遠唔同勇武切割，已經好叻仔啦

人哋一開始就當香港人condom啦
我7月就知

on9支國班狀元落到黎咪又係俾人屌鳩分豬肉

我已經係咁幫佢地講說話但佢地某d人既冷言冷語睇到真係會嬲，忍唔住up幾句

若因選舉因素不處理這議題
哪可能在投票前給承諾？
政治白癡啊

留喺台灣嗰班仍然有好心人打點緊嘅。

Gphone 可能知道d野

驚大選之後 果班義士會被遣返

所以先咁講

佢國際線識玩過你啦
依家就真係幫手足打緊仗啦

共軍軍官或者重要人物先有咁待遇
平民當你共諜處決

咁樣既，台灣係想幫香港人既，但係特登要立條法就係選舉時刻好為難既！其實靜靜雞已經幫緊㗎啦，依家咁大聲就真係唔知啦😅 Gphone真係有時要知道下自己係一條火棒，唔係人人都接得

兩邊贏都會掃地出門啦

王立強話有20萬隻台灣五毛 大家唔好咁上心

台灣都有政棍奸黨

咁一開始就唔好拎香港做助選啦
典型人血饅頭

台灣立 無乜大作用 wo

香港d官 有咩人去台灣？ 有咩資產？

狗仔 都係去日本多啦

直情book定搬屋公司、執定包袱都得啦

咁又唔好吓吓都屈落網軍度
你企係綠黨後生仔支持者角度
可能真係有D唔希望收哂咁多香港難民

夠票了 不演了

依樣唔係真實，台灣人只係因為香港反送中醒晒啫

的確係
無香港呢舊巨型人血饅頭
English分分鐘連黨內初選都輸埋比賴清德

心水清

點解唔得
如果真係立人權
法我真係想睇耿爽
係咪又話台灣干涉中國內政

我都係咁諗…gphone都係為台灣手足…

時代力量同民進黨反咗面，最近學界代表團去台灣遊說通過《難民法》，由時代力量立委徐永明領銜開記者會，結果邀請嘅政府官員，包括陸委會、移民署、教育部全部缺席

要求唔遣返者，又唔係要入你個19台藉，唔通選到趕人走咩？
人血饅頭，臭閪文就食左啦。唔係香港佢輸左啦，幫少少香港人好正常者

我6月已經開始講呢件事
比班台衛兵追住十幾頁黎屌
希望以後佢地係集中營個時會好好反省下自己點解會咁ON9

佢不如讀多啲書 學下點做人先

大家都早啲休息，留力聽日一齊行

咁仲唔係人血饅頭？

台灣人 好中意大陸劇 玩抖音 聽大陸音樂

咩洋蔥 果d 晚晚播 日日聽 十個8個 都中意 麻辣燙

可能語言 接近

好簡單一樣野, 滯台人士能帶俾台灣乜野實際利益...
好難過講句真係未諗到, 台灣又唔缺人, 技術?經濟?, 滯台人士又普遍睇唔到有呢個能力

真 佢地冇危險意識

我都係
灰到爆
仲比人屈埋五毛
我一向覺得只有一個國家真心幫香港
就係英國

呢D野都要有弱智港豬配合先做到
想我6月個時已經講係饅頭
比班傻屌追住黎罵足十幾頁
而家人地不演了 班柒頭皮唔知崩潰左未

台灣個pool夠養起d後生仔
就唔會嘈咁多年都講緊台幣30K

不嬲都話左民進黨係食人血饅頭
都有大把資料指出台灣政府係無撚幫過義士
唔明點解咁多人係到拜佢
要拜不如拜下美國英國仲好

睇#26，我覺得gphone係灰咗

咁喺呢件事上 國民黨嘅角色係乜野
嚟緊選舉投票俾邊一方又會對香港有利啲？

成班人出嚟話分化
起我底就知

所有不同聲音都係網軍

英國人冇咩點考慮呢點
純粹覺得你揸英國護照 點解冇得住英國
That’s it

呢個真
識得同台灣有聯繫，甚至台灣親香港既人都話民進黨政府單純只係想食舊人血饅頭
希望蔡英文會幫真係太天真
bno平哂權都未必會理你

唔係咁 我分得好清楚 台灣手足就台灣手足 冷言冷語既我都唔會當佢地敵人

國民黨=共產黨台灣分部

國民黨咪笑緊民進黨得個講字

初選時程基本上係拖到小英反超賴清德先開始

台灣人投舊屎都好過投korean fish

都係
純粹覺得蔡英文食人血饅頭食得咁滋味
好憤恨

投宋楚瑜

我接觸過好多台灣人，佢地多數好自私，口頭就話支持香港，但係一講到香港啲義士滯留台灣嘅問題，佢地就會即刻話唔好留低推高物價樓價，唔歡迎佢地咁樣。。。

支那畜>本地人

唔講咩真唔真心
我去游說英美德法都好過去游說台灣
根本由6月開始就乜撚都無幫過
連魚革個陣都係得基進幫
民進黨食人血饅頭就基本上係肯定架啦
唔好諗住屈我係kmt狗，基本上台灣得時力同基進係出過力

事實咪就係咁

拉算

其實「承諾」真係用得唔係咁好
如果係台灣人講出嚟就冇問題，因為台灣總統有責任服務台灣人
但係由一個香港人口中要求台灣總統「承諾」就好似有少少冒犯，始終人哋真係冇責任一定要幫香港
一定要記住無論人哋做多做少，所有嘢都係bonus唔係老奉
其實唔止台灣戰線，就算係美國戰線或者其他都一樣，要學識尊重
香港前途始終係應該香港人自己爭取，唔應該依賴晒外國政府

總之香港輸咗嘅話 我要台灣陪葬

係台灣轉機去澳洲得唔得呀

去到整張學生簽 做野 繼續讀書啦

滯台義士又唔係大富大貴。。。

咪撚又分化香港人同台灣人啦
你自已睇下館長做咗幾多先啦
拎一兩個台狗出嚟講有咩意思

拉啦屌

其實道理好簡單，香港人都唔願意接收越南船民，憑咩要求台灣人接收香港人？

係香港好似垃圾桶咁乜撚野狗屎垃圾都收嫁姐

語言問題
同一語言係好易同化到
只係班人不自知，仲成日笑鳩香港係中國人
成堆假台企真支企入哂去都唔知

不了，尤其是抖音嗰啲簡直有害文化侵略，會損害民族智商水平

其實我真係唔明 個度咁少人 個理由完全諗唔通

宜家館長有份選總統咩
佢kol來咋

不嬲都話蔡英文或成最大贏家 人血饅頭食到飽 競選宣傳片都用香港

咁佢真係口氣問題同唔多識政治，睇來真係要去外國讀吓政治短期班；最好左右膠都讀吓

蔡英文如果贏咗 真係每票都滴住手足既血
幫下香港人唔過分啊...

同人爭工搵食 仲話幫到人
你係咪好歡迎你個industry開放非香港人嚟做？

唔提又無咩事
但依家個個侯選人都用香港做人血饅頭

Gphone都係想講唔好得個講字
要做啲野

佢哋其實好憎香港人
覺得以前香港人睇佢哋唔起
依家擺明想香港死
吸埋香港資金人材

仲要香港後生仔英文一定好過佢地

有資源時間 拎去遊說加拿大 澳洲 德國仲好啦

不遣返都唔肯
個到好少人姐

我作為香港人
我係贊成English概做法

有bno就過英國
冇就要搵其他國家收
台灣只可以係中轉站
長遠一定要走

其實蔡英文支持台灣國，唔係中華民國，所以蔡英文同埋佢嘅支持者覺得佢地對香港係無義務幫忙。反而老一代嘅國民黨支持者支持中華民國，所以佢地會當我地係同胞，會覺得有義務要幫我地

收嗲啦
起你底開埋啲po 全部都係左屌右屌

你話接收全香港人，我當然明白啦
但係只係要求佢地接收被補人士咋，個度好少人咋

同我道歉未呀
老屈我五毛咁耐

小英連任會做野架啦
佢競選活動都係打香港牌 食年輕票
俾佢連任到將追求民主既年輕人送番去極權
支持者會點諗?
而家最後階段 雖然話民調贏硬
但最後何必折外生支
俾對手攻擊之餘 又怕得失原有支持者

係班政治智慧極低既傻鳩港豬先會唔識諗
以後係集中營自己好好反省

台灣好恨咩？有百五萬就移到民啦

拉 不割

似係掌權者既語氣，俾人反對都好合理，而且成件事佢哋又冇著數。講嘢唔係咁講嫁

得你ok 冇香港人會ok
如果民主派咁爭取 下年等輸到仆街都得

都係果句，利用完香港人勝選，如果之後又趕走義士，依Ｄ咪仆街

唔好成日拉拉拉
無人否認有好多幫香港手足既台灣人
但唔該認清現實，台灣政府絕對無撚幫過留台手足
基本上就係食人血饅頭，呢樣野係無可否認
難民法一世都過唔到，甚至唔包香港人
用條垃圾無內容既港澳條例18同規定25條，講就話會幫香港人
現實係點幫同幫過啲乜都無講過，條例本身亦無交代會點做
簡單啲講即係大隻講，鳩up

你自已返去睇下館長call到幾多台灣人出嚟遊行

理大事件當晚人地台灣就請埋林夕去分享 我淨係想講非常時期 敵人嘅敵人係朋友係黃金定律 無必要憎多一群人係128前講呢啲有咩意途 我唔多作猜想 但可以有更多嘢做囉 更何況gphone啲態度係可以好啲

咁我都覺得你有時真係好分化唔知有心定無意

忠言逆耳

唔係我地，可能韓國瑜會大勝

你都係啦已經

台灣分化仲嚴重過香港
唔好輕易俾人作話題

但之峰呢個算平等口吻
有幾唔尊重人地

台灣關心不介入唔係口講
真係咁諗嫁

冇but gphone係KOL，佢講嘢其實最好considerate少少

我覺得巴打係有啲偏激姐
但佢都無講錯呀，講既都係真話
真話係唔好聽

聽日見~手足

我一早block左佢

我同你都係獨立個體如何代表全港人

其實吵難民法真的沒用
因為香港人不適用

香港人在台灣是適用港澳關係條例
裡面第18條是授權行政權個案處理所有情況

最多是另外用行政命令先訂作業要點處理
另外中國人也不適用難民法
他們是用兩岸人民關係條例

為什麼不一體適用，去問國民黨…

最後，難民法無法篩出雙非家庭跟奶共派
也篩不出單程證跟向心這種匪諜

隨便放一堆錯的人進台灣
然後投國民黨跟韓國瑜

結果韓國瑜當選再把來台灣的手足送中這樣比較好嗎??

各位香港朋友可以想一想
別跟民眾黨一個口徑
這樣對香港的運動跟避難的手足沒幫助
別自以為幫人到最後變害人

台灣可能比香港更多5 毛網軍

無香港呢單嘢蔡英文上到位
要求佢唔好當義士condom係理所當然

我認同有啲真心唔鐘意港人
但同ptt多網軍冇衝突
好似呢到啲一毛又台狗台狗咁叫
唔通又代表晒香港人？

無話佢呢個po 講野全部都係假
不過開po 問人bno 平權後走唔走
我就真係唔知佢咩居心

行前2步就話痴線㗎啦
香港人本性

宜家gphone針對緊當權者
民間有民間幫手

依家支那配偶來台都已經一堆台諜啦
成日用難民法黎講根本就係此地無銀
明白可能會有呢種情況出現，講到唔識篩查咁
唔通全部支那人去美國seek asylum都批咩

你拜神就返hkdiscuss

咁平權後 總有人留 亦會有人走
討論吓都唔得嘅

你同條一毛咁認真托咩

搵政治庇護wo 技術移民呀？

我個人覺得基本上郭台銘決定唔選之後香港人已經無咗最優解，佢係612當日已經提出要「讓台灣成為追求民主自由港人的新家」

至於目前形勢，總統票應該都係要含蔡英文

btw 郭台銘最近又入咗白宮搵侵侵，真係佢先有本事自出自入

聽日見

呢個時候問呢啲野咪同gphone 一樣囉
Do the wrong thing at the wrong time

其實唔應該迫台灣政府高調回應
始終台灣喺國際上仲未完完全全獲承認係一個獨立國家，本身都遇到好多問題
如果高調宣佈插手香港問題接收難民，可能會引起其他問題
所以台灣政府有自己嘅考慮唔正面回應都正常
不如俾啲時間人哋先

台灣網軍多過香港好多....

由佢唔選個刻開始，就已經買左邊
唔通真係傻更更咩
不過我希望呢個post既人真心唔好將台灣睇做救世主
基本上你講英美還可以，畢竟利益利用價值仲係到
成日講蔡英文連左任之後就會點點點既根本同望梅止渴一撚樣，對自己同留台既手足都無益

你睇吓之前外傭居港權案之後民主派點仆街咪知

算啦 同連登小學雞講無撚用

真

你攞班外傭同新疆人比重要今時今日

現實係gphone呢句野係經歷左好多次台灣當局既冷待
睇句子都feel到個灰心
仲係到屌佢，其實係咪無留意開發生咩事

我同意

大家都對難民呢啲字好sensitive
同埋依加人數唔多啫 佢承認接收就會愈黎越多啦
佢哋會concern

其實有賈雨村條仆街指揮
再加 N個 b字條友狂撥火就明中共玩咩

咪就係見去到輪姦,殺香港人都無用就玩分化
呢類topic沉左最好

咁我都唔贊成收 佢哋個宗教其實係有少少問題
但係可以留中轉站 叫其他國家收

哦你係熱狗,你屌泛民,你分化,你割席
你仲唔係暗共？

又分化

分化撚收收皮先

其實喺大選前叫人高調回應即係等於推人去揀一個唔會得失選民現實考量嘅決定
所以政治啲嘢，唔可以一下子去到咁揚，咁盡

可以有幾多被捕人士wo

咪又係一大班人湧入嚟變新香港人

美國係台灣契哥，係咪美國可以直接收容呢？

咁點解人哋冷待先

我衷心希望台灣人會好似你咁諗

我唔記得有宗教依個問題 咁我都會諗下

台灣國民黨黨機器都被中共滲透得好緊要啦，連吳斯懷都可以擺入不分區安全名單

真正反共嘅國民黨人應該剩返香港嗰批老人家，今年倫敦大酒樓雙十晚會都有奏唱《願榮光歸香港》

你真係好好笑
言則呢單係假新聞？
呢度話台灣食饅頭既有幾多唔係p牌
成個大大師兄咁唔好上黎啦

連登大把傻撚諗緊ENGLISH贏左佢地有得分

大家可以block左條五毛

e條友港豬嚟

蔡英文都叫人血饅頭？你on9?
人地出晒力

但連任之後就無連任選舉壓力

你咁既睇法只會令台灣人更反感，而且我唔認同
反中送係有助民進黨+蔡英文既選情，你話佢食人血饅頭都無問題
但呢個人血饅頭未大到直接令民進黨由輸變贏幾條街，反送中只係其中一個因素
更大既原因係因為韓國瑜已經俾台灣人睇穿左，只係一個不學無術既草包

咁又點？不如你認清現實先啦
其實台灣政府真係冇責任冇義務幫香港嫁，人哋大可以宣佈所有手足違反逗留條件遣返香港都得，而家嘅所有嘢都係bonus嚟嫁
唔好幫自己幫香港樹敵啦好唔好？

一開始好好人 想你幫他做翻譯 fd左之後 就想你介紹份工比佢 成事之後 就無再搵你

知道你搬屋 又話黎探你 點知係去抬走你d廚具 小電器

暫時仲有利用價值
選舉完就好難講

無香港依件事，英文應該輸緊，香港依件事令佢民調逆轉

佢贏撚左理得你死咩，垃圾黨一事無成淨係識打統獨牌逼人含撚投

出左咩力
你講下
對比之下台灣游說基本上0成果
你諗下 連廢國都諗緊bdtc變cukc既時候，台灣政府其實做過咩黎

好似打LOL班台灣屁孩咁 只會笑鳩你俾大陸接管

綠營贏就冇事

我真心唔覺得只係請求蔡英文接受被捕人士係好過份既要求囉，仲未計大部分都出唔到境

政治嘅野俾人佔一下便宜
可能乜野都收唔返
更何況呢個饅頭俾著咩人做蔡英文個位都會食硬
有必要咁樣聲討人地咩
而家佢食得咁開心嘅同時,一邊幫佢笠高帽咪夠囉
走黎屌台灣人有咩好處

要選舉㗎嘛
根本香港人係佢心中就係道具

係
互相利用就係咁的意思

你想用盡香港人 r 選票？
得，大家make a deal

by the way, fb d 網軍五毛就算啦
你都唔知佢係咪真係台灣人

邊撚個國家肯收
肯收嘅就唔洗中轉站啦
有國家真係咁大愛嘅已經救咗香港人啦
根本所有地區 包括香港人 都係保護本土利益優先㗎啦
係得香港政府會冇限接收內地垃圾渣嘛

禁陳同佳入境 炒作選情

唔唔講太多啦

你看到的國民黨是平行時空的國民黨嗎
連蔣家剩下的立委蔣萬安都不出聲幫了

檯面上哪個國民黨立委有幫出聲的

倒是台北兩次撐港遊行，民進黨立院黨團
跟時力立院黨團都有出來走
第二次下大雨，民進黨黨團走最後面
因為是香港人的場不要搶鏡頭
不代表沒做事
(基進黨在遊行路線的新公園旁宣講
也符合他們不搶鏡頭的做風)

台灣被中國在國際處處打壓
國際貿易跟中國環環相扣
(為什麼，去問馬英九，他香港人)

在中美貿易戰時更要低調
但是不代表檯面下不能做事
另外真的不要期待國民黨

他們只要發現台灣的行政機關有幫香港朋友
不一起幫忙就算了，你還要擔心他會不會破梗
把這些低調的援助直接掀起來給老共看

到時把路都堵死了，害到的也是香港來的手足

大概是這樣

信台灣真心幫香港既人係咩心態

On9囉

政客嘅説話信一成好啦

老實講，當韓國瑜上到位個一日我就唔覺得投佢個班會無啦啦心水清，等於你都唔信深藍廢老第二日訓醒會突然醒覺

咁其實全世界都無責任無義務幫香港架
但現實就係台灣政府只係食盡香港人血饅頭嘛
咁夜都出post就係想大家認清，台灣政府基本上係無做過
你可以繼續出力去推動某啲野，但唔該唔好講到台灣已經做得好多好足
你估你出post屌下佢，就會樹到敵，佢就唔食你人血饅頭呀？

各國都唔鐘意外來移民係事實
係香港淪陷到南亞又唔趕得,比新移民福利仲好過本地人
台灣有得揀做乜要玩自己,佢地有民意覺得要咁做咪做
重點係人地先係主導,唔應該逼人
香港既酷刑聲請比南亞玩到爛曬,好易諗開先例既後果係點
變到德國咁

照我理解，世界各國對於難民身份應該都唔會俾投票權？而且應該會有相應審批程序

《港澳條例》最大嘅問題就係無標準、無流程，義士無辦法做正式申請，無人知道到底政府有無安排緊義士居留，完全係無盡等待

毛漢

講真，道理上香港點都唔會屬於中華民國
之前香港係英國既，唔係中華民國
之後回歸都係比左中共，都唔係中華民國

做得政治人物用詞修飾就禮貌少少啦...
唔好屌我熱狗啊拿 我不嬲都好欣賞佢

一路都係講緊呢樣
難民法係會連埋一套完整既行政程序
會有唔同考量既準則
依家港澳條例18條根本空泛到同唔存在無分別

RIP

國民黨已經被滲透了，不過還有一些老一輩的民國派支持者，例如辛灝年，他也非常支持香港

咁你咪俾支那洗腦囉戇鳩
支那係撚繼承中華民國
智撚障
仲道理上

唔好再回應黃之鋒＋呢個POST

1. 台灣已經幫左香港好多，輿論上，行動上都有
2. 正值大選期間，民進黨都要顧及台灣人感受
3. 台灣通講過，台灣<難民法>極複雜，用行政手段當住變相政治庇護先（例如求學）
4. 黃之鋒語氣極差，當左台灣做英國，英國有義務有責任而台灣無，今次做左豬隊友。
5. 冷處理呢個POST

啲台灣人成日笑阿英關注但不介入

人地政府官員都唔鳩理你地
真 condom

其實大陸配偶真係最大漏洞，坐滿年期就有投票權；相反難民一般唔會有投票權

其實佢用字唔好姐，搞到好似迫鳩人咁，希望兩隻字都唔用

藍綠贏都一樣，靠台灣就真係出撚哂事

都痴撚線
台灣內部仲有大量共諜未清
大大個國民黨喺度威脅緊台灣
English前幾年內政做得閪俾國民黨逆轉地方選舉
今次呢次總統大選真係決定台灣命運
結果前排仲爆埋私煙案
English今次風險咁高
冇理由喺選舉前夕去搞咁高爭議性嘅話題
要幫都起碼選完總統先

當然你可以話係屬於英國
因為中英聯合聲明從頭到尾係錯誤
交錯俾非法政權

五毛趁機加入 有糧出

其實台灣班後生仔都成日嘈緊人工低買樓貴
你叫政府再養多班人,緊係會比人屌
現實d咁講,台灣人支持香港人信念
但出錢不了

或者我直接講 唔弱智既都唔會支持佢啦一早 弱智會唔會突然變聰明？

咁你係咩人

為選票心照啦

啱呀
用完即棄
我寫包單出年全部趕走

我幾撚時有話支那繼承中華民國

on9 用壓力逼人做野？你當蔡英文係林鄭啊

唔係嘅話點會屬於中華民國嘅香港會屬於咗支那
超智障

係，但點都唔會係中華民國

我識嗰啲台灣人都支持香港喎

讀乜Q野呀港豬既政治智慧讀十年都拉唔起
係要過下苦日子先會明白

問題係香港幾時屬於過中華民國

香港屬於大清
中華民國繼承大清
點撚會唔會呀
弱智？？

真架 見勁多 有幾個叫我一齊玩抖音 但我果時完全唔知係乜

答撚咗你

南亞巴

所以我先一路講
台灣可以盡做
但唔好咁高期望
比起台灣，歐美更值得做多啲，起碼香港對普世價值既認同加埋中共既威脅會令佢地對香港事務更直接介入
同時我唔知上面成班護台護到傻係咩事

南京條約其中一部份正本喺台灣
其實真係有得坳
不過條件係要中共收皮先
咁一切就有機會大幅改變

香港班南亞人
老黑個班成堆行街紙架
唔好亂屈南亞手足唔該

台灣有樣好 聰明 只收香港大學生去讀書

以為自己係政治明星 老奉叫人幫手

你on9？大清嗰時香港已經割撚左比英國啦
你睇清楚一點，中華民國繼承大清之前，係之前，香港已經割左比英國

講到佢地好好禮貌咁，奴隸前 奴隸後

票已夠 理撚得你

呢個岩
同埋台灣都係睇美國頭
可以當支線做
主線就一定唔係
盲目護台就算啦
但係屌台灣食人血饅頭真係無撚為

界限街以北唔係割 正路都係要還俾中華民國

香港島繼續係英國
新九龍新界畀返中華民國
如果當時聯合國依然承認中華民國
我估係咁

玩咩ching
香港割畀英國係因為清朝果張南京條約
清朝滅亡後民國先係正統繼承清朝遺產嘅政權
連南京條約嘅正本而家都仲喺台灣
中共撚有正統性

雖然成日屌南泡，但人地真係出心出力又出人
對比台灣真係高下立見

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

1212 如果有侮辱義士嘅人結婚你哋會點慶祝？

台灣比香港人更思想簡單 好聽啲係單純 其實九成台豬
嚴重程度比香港更甚
利申 前度是台妹

佢就算幫都要底調
睇新聞有收留d大學生係到讀書

我中意南韓依家但都係反kpop

Btw點差都輪到台灣啦台灣點都係支持我地既頭三

所以我唔同意有巴打講應該等選舉完咗之後先講

根本選舉完咗、小英確定連任之後就無曬選舉動機去繼續關注香港議題。手足用血汗換返嚟可以左右台灣政壇嘅影響力，其實一過咗選舉就會即刻過期作廢

食饅頭

嘩你真係智障㗎喎
咁英國唔要香港還返“中國”呀嘛
仲有新界都係中華租借

嘩救命
點解智障仲可以理值氣壯

覺得佢地d新聞做得好差
政治節目搞到綜藝咁
好唔正經

中華民國作為清朝正統繼承人、《南京條約》正本擁有者，其實對香港係有歷史責任，不過香港人同台灣人都好少提

中共冇正統性，得英國先有
而中英聯合聲明，無論你覺得係啱定錯都好，唯一有話事權/正統性既英國就係比左中共

不過台灣第日有事，我都會出盡力幫返佢地
得人因果千年記 無理由為左堆冷言冷語既人 而唔幫幫出盡力過自己既手足 希望大家記得依樣野

中英聯合聲明事實上就係比左中共
所以我一直唔覺得英國佬係還左香港比中國，因為中共冇正統性可言，根本就係賣
但因為事實上根本就冇還過，所以繼承大清既中華民國又何來繼承權？

當年64 澳洲收左4萬中國人

換個講法叫無咗政治動機，因為只要確定連任，小英就唔需要再借香港議題拉票，自然可以放低香港問題唔處理

所以我說要請政府將目前個案認定
變成行政命令的做業要點，先有SOP
針對目前的反送中事件依現實情況擬定作業流程

但是也因為選舉最快這個要選後才能處理
因為現在的國會依慣例要進入看守期
法案沒清倉的明年一月後都做廢

內閣也一樣，要等總辭完才能處理
因為國會跟總統選完要以新民意進行調整團隊跟法案

民主國家的缺點
換屆很多法案或政策要重做

這邊也順便建議一下香港朋友
多了解一下台灣跟美國的議會運做
議會基本上就是要有共識才能推動政策跟法案

順便說明一下
國民黨雖然在立院只有三十多席
但是台灣的立院有個機制要尊重小黨
所以有黨團協商
如果黨團協商都無異議法案就可以開綠燈加速
不行就要進二讀委員會逐條討論

如果黨團不簽字關閉協商大門
二讀給你從逐條討論變逐字討論
或是一個人在台上給你講八個小時講到休會
你的法案就躺到下一屆了

反紅媒 反滲透 國安法 內亂外患修法
國民黨都用同一招
然後他們的提案就是
開放更多中國老人來台灣用長照跟健保
或是讓宮廟更方便的收中國的錢
或是簽和平協議之類的

台灣制度面上有很多問題
但是民意有施壓政府要做
只是時力有時太理想化了
有些事情照他們的法條過
可能會變行政機關無法做事
或是法條有洞可以繞過去

其實收香港學生嘅台大，佢嘅校長管中閔都係小英眼中釘，當年拖足一年、三任教育部長辭職，先肯放過管中閔俾佢上任。如果當年小英拖死咗管中閔，今日可能都無呢啲措施

對住你把口一定係支持

同一句說話可以表達得好啲

佢地口頭支持係因為香港一直幫佢做肉盾姐
一叫佢地幫咪好似而家咁
南韓先係真兄弟
台灣只係一個低調D既坡狗

咁又差？
不如你示範下要點講？
學隔離po話齋
要跪求定要哭求啊？

呢個又係真
你一講管中閔，班小英fans又會上頭
可惜台大收港生又係管中閔出手

除左口講之外出左咩力呢請問？

其實香港脫離英國 應該可以公投自決

而唔係再屬於已亡國嘅清朝 或繼承人

如果將香港難民由港澳關係條例轉變成由難民法嚟處理，會直接影響到中華民國嘅國家屬性（香港人由中國人變成外國人），會引發台獨爭議，到時民進黨兩邊不是人，希望大家體諒一下小英苦衷。

唔係個個咁諗唔該

台灣政府有保護在台港生
撕連農牆的中國人直接被遣返
打港生的中生下學期就不能再來
另外港生被打有國會的立委介入協助

歐美哪一國有國會議員去幫忙香港留學生的

睇過管先生比校內既EMAIL就知佢真係好人黎

一係真係講明還比中華民國，一係比香港自主
偏偏英國佬就揀左最衰既賣比中共

同意其實人地都做唔少野

唔知咩事既 可以google下卡管

咁既語氣
話知你問乜撚野啦屌

台灣的朋友 不要太上心 這裏也有很多偏激的人甚至5毛存在

有玩過lol都知啦屌
人地笑你中國香港人炸

一班三毛借啲耳入嚟屌多2下

仲有個熱狗page都係屌Gphone

講真
咩歐美有哪一國
德國grant堆asylum添啦
真係把自己看得太高

一個post引哂班分化三毛出黎

支那五毛吹雞confirmed?

其實gphone個語氣根本好撚卑微
唔明點睇得出咩語氣差

咁新界呢？

要計真道理
應該聯合國收返香港自決

但英國選擇還返俾原來政權去解決
咁英國定支那都根本冇對香港統治正當性

如果聯合國接受呢個觀點
應該還俾中華民國就係咁

出曬力咁玩閃避球

其實要屌 乜都可以屌

管校長真係好有心

台灣大學今天在臉書表示，自11月14日首次發出歡迎港校學生來台大短期訪問學習聲明之後，至今（12月4日）已超過250名同學報到。校長管中閔、副校長周家蓓等一級主管特別舉辦餐會，與香港來的同學們見面。
台大指出，管中閔首先代表台大歡迎所有訪問生，即使學校發出聲明後，至今不到一個月，學校已為這次學生來訪做了充足的準備；國際處、教務處、學務處和總務處等都盡了全力安排大家的上課和住宿，希望大家在這裡可以放寬心地生活和學習。

管中閔同時感謝香港來的老師和校內港澳同學提供的協助。他希望訪問的同學們除了參加台大不同的課程，也利用這個機會與校內師生交流互動，增加彼此的了解，也擴大自己的經驗。

台大表示，餐會非常成功，參與的香港訪問生超過130人，第一會議室人山人海，可以感受出學生們開心的氣氛。大家邊吃邊聊，同時也大排長龍地希望跟校長合影留念。

台狗=繁體支那

我識既台灣人都同我講，鬥唔過共產黨走嚟台灣避難，完全無問題

所以幾時都講台灣嘅新聞係最好

明顯五毛吹緊大雞啦

有冇人可以調教下佢, 講野大體d人地條氣都順d

小英做得夠多了
我真心睇唔起上面護台護到上腦既
你可以話我地應該加強係台灣既努力，等佢做多啲
但絕對唔應該幫蔡英文政府spin話有乜乜藉口唔做野住
因為佢以佢係亞太同埋同支那既關係黎講做得真係唔夠
拎歐美黎比就更加反智，人地未燒到埋身都已經打哂開口牌啦喎

係呀
台灣仲有好多有心人一路默默幫緊過左去既手足
只係我睇唔順眼話台灣政府做左好多野
根本都係得下面既細組織有出錢出力
台灣政府憑咩deserve呢啲credit
我係一定會嚴詞駁斥

2016年有單台男江蘇毆妻案，審訊過程中有講到《中華民國憲法》問題，士林法院法官裁定江蘇係中華民國領土無誤，所以有管轄權；但至於香港地位，其實仍然不置可否

因為中華民國政府從來無同英國政府就香港地位達成任何協議，所以香港主權地位未定，未必可以直接劃做中華民國領土；但中華民國作為清朝繼承者，應該有權提出聲索

你啲依種諗法只會趕走真心想幫自己既人同堆民間嚟講我覺得台灣已經幫左好多啦 仲想點

唔出聲無人話你啞
人地收收埋埋做唔得既
點解english菜都係抗共同路人
唔係所有野都可以擺上枱

再者,德國左膠收人會唔會咁大聲講?

每一位香港人

啲語氣有啲似果個FB終極廢老KOL
第一聽Gphone國際戰線有阻滯 今次係一次好好既學習機會 辛苦曬喇

咪傻啦
無反送中
英文輸甩褲呀
之前逃稅都不了了之

其實係鄧小平話 就算 香港會災難性 生靈塗炭 都要出兵收復香港 再加上司徒華內應外合 英國先放棄香港

民國從佢逃去台灣開始 已經失去中國主權 所以你地中意
攬住博物館果張合約 話乜乜正統都無用

民國反攻大陸拎返中國先可以介入香港主權問題

所以香港 得：自已宣布獨 一係等中共解體 一係歸英

一路都係講緊政府層面
民間係真心幫左好多呀
唔同kol同細組織都有幫手足係唔同政府野到周旋
但吹奏台灣政府真心唔要得
人地既功績點解要俾佢地take左credit

唔係話人地有無義務幫
而係香港台灣不嬲唇寒齒亡
你幫咪bonus, 多謝你地, 但你台灣覺得唔幫係道理嘅, 我地仆街之後唔係諗住可以唔受支共影響下話?

佢地唔明滯台港人係反共的重要盟友

當年香港人黃雀行動救人係無私
我都曾以為台灣會有同樣情操

真係對佢地好失望
係 我第一次對台灣失望

與其再求台灣
不如遊說英美德意等國收容
並他國家敢做 台灣可能會跟風

還好還好

基本上我選區的委員選情很穩也有關注香港的事件
選完我會跟他反應希望能展延滯台港人的簽證
或是換發六個月以上的臨時護照

基本上能做的都會有正義感的委員幫忙推
也很多台灣的民眾關心香港的朋友

台灣的民意會自動施壓政府幫忙
檯面上看到的不等於全部的事情

但是台灣國際地位特殊
很多事就是能做不能說
而小英總統也是這個性

很多事檯面化老共就會來堵路了
國民黨現在是選情低迷所以閉嘴
不然援助香港的政策國民黨擋住事小
如果開機密會議叫行政機關交滯台港人的清單
你覺的他們拿到清單下一步是什麼

老話一句
別以為是幫手足結果最後變害手足

蔡總統唔通過難民法 即係咪入紙申請裝修緊？

其實台灣係枱面上可以幫既都幫到盡
但格底就低調啦 人地亦唔係一定要幫我地

不認同
香港同台灣係反緊同一個政權
台灣咁做
將來到佢地受既時候
我都唔知海外香港人仲應唔應該幫返台灣

我第一次對小英同台灣失望
我係好失望好失望

你小心俾人話五毛
呢個post既人容不下對台灣既批評
明明講事實，都會俾人話樹敵
明明係食人血饅頭，又FF人地要等埋選舉先做野
講到美英唔會大選咁

裝修咩？

大家咁話
你有無諗過，原來同樣係反共最前線既所謂盟友
原來反過黎不作為都無問題，仲有人護航
原來所謂唇亡齒寒都只係一句口號

仲有個班關心不幫助個班，仆你個街，個種食花生既語氣真係嬲到想沖過去打9佢地
我地死咁多人就為左係度娛樂你地呀？屌你老母
講明先剩係依班花生友

五毛返去訓啦
揚左都唔換account

垃圾五毛 樓下條Link #18都見到佢係到分化

台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

其實場運動未開始之前真係唔見得港台關係特別好, 但只係一講到中國就港台會同一陣線

好慘 請台灣正視港人訴求

佢為佢自己咩，幫𡁵香港人都要畀你屌
你係台灣人咩? 你依家少咗忽肉?

按聯合國規定，本來當香港脫離殖民地統治時，香港人係有權公投決定自己的未來，決定是否獨立。
但中共取代中華民國的聯合國席位後，就馬上將香港從殖民地的名單剔除，使香港人失去公投自決的權利

你要不要考慮先去裝修禮賓府
那邊近一點

你明白就好了

五毛是這樣的
什麼都叫裝修
叫留美支那學生去裝修國會大樓吧

台灣藍營

真係 而且真係冇必要 佢要幫你唔使你講都會幫 政治上對佢有利既野點會唔做
反之 對佢冇利既話 叫又好求又好都冇用 反而搞到而家咁樣反效果 搞到平民反感

恭喜發現真相
基本上美國佬係冇講錯
台仔就係民主左既大陸人

名義上台灣都係屬於中華民族
只係唔同主權國家
但都係有嗰種用完即棄嘅劣根性

同樣都係佢地驚有一日會變到香港咁先出咁多聲
而家蔡英文坐定粒六保得住台灣
仲使理你

唯有係希望唔好遣返過咗去嘅手足

6月個時已經講過
比班傻屌追住黎屌左十幾頁

佢果面有好多中共派去的分化撚

如果睇人留言去斷定 就中哂中共離間計

連登仔：屌gphone? 你分化

世界盃喎 世界盃外圍賽都進唔到級

收皮啦你死熱狗又分化 話自己好憎熱狗黎扮唔係熱狗？

慘

但都出力踢緊丫
各人用盡自己身分做最多既事姐
你同我都無佢起國際咁出名
想踢世界盃都無機

一來係網軍 二來gphone咁講都無好處。

理由係，送返去有乜利益？討好中共？作為民進黨總統，你最討好中共方法就係跳樓自殺。佢根本無傾偈

然後，咁同政治自殺有乜分別？選民唔駛要？亡黨都似

跟住，問過美國未？美國比唔比？

另外，真係要送都唔好驚。一返去就係政治迫害，你絕對可以去美國領事館做政治難民。

英文無可能連美帝都得罪都要送人，但佢亦唔想講出面，令佢政治上無彎轉。之鋒迫對方表態，係咪真係明智？

但佢輸球例啵

其實6月12號當日郭台銘已經講過：「如果我當總統，我會張開雙臂，邀請香港的朋友移民來台灣。因為中華民國有自由民主的環境，我希望降低香港技術移民台灣的門檻，讓台灣成為追求民主自由港人的新家。」

可惜香港從來無人同佢接觸，最後佢怕香港因素不可預測而最終選擇退選。如今回首，恍如隔世

你啱 都係個句 靜靜地嬴

警犬又係度亂吠咬人

我唔驚俾人話五毛

不滿連登風氣就要講出來
要佢改law
香港係大家既
連登都係大家既
勇武都肯聽人講會改
連登都會有集體學習既能力去改變

你唔咁利伸左先呢，班泛民打手一定話你係熱狗，然後一堆人負評你

點解成日都要話香港人已經忘記乜乜乜？根本冇人唔記得，唔係下下要講出口先叫冇忘記嘅。香港日日都咁多議題需要關注，我地只要知喺其他地方避難嘅手足有人打點就夠啦，大家喺呢場運動都有自己崗位，盡力做啦

唔明你講咩
可否解釋下

你指期望港共政府會收留台灣人？

台灣人係咁
好撚自我崇尚
因為台灣本身冇咩野特別出色過人
而且我地/大家會將支 香港 台灣比較
宜家難得喺民主自治方面比支同香港好
所以就好撚大牌好撚大支野

請求係咁既態度 大開眼界

生意佬先知人材嘅重要

屌 我有遇過台灣撚都係咁
跟住我就話返佢地 咁你地又講蝗話

連韓國瑜都出到線參選就知咩料

其實個人泥講 gphone 有時講野係率直左d

他幾千億身家在中國
如果中國政府要他交申請移民港人清單…

剛好港人精英清單直接送中

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

政治現實係蔡英文得益於香港示威，點解唔可以請求？

一大堆網軍

未到手，而且唔似廣東話咁難

不嬲台仔都唔妥我哋
一直認定我哋同中國人一樣
啲台仔成日話當年佢哋都係靠自己
香港人當年冇出過聲
所以宜家調番轉都係一樣
我哋咪洗旨意台灣會做啲乜

如果佢啲支持者都覺得唔應該遣返，咁點解而家唔出嚟講？

唔出嚟講係因為怕得失原有支持者，即係原有支持者本來都唔係反對遣返啦

班藝人岀post慶祝國慶，但台灣國慶日一句都冇出過聲！
日日支持平權大大聲講人人都有人權選擇自己鐘意嘅性別 都係愛乜乜鳩鳩
香港咪又係爭取人權唔撚見班偽人出聲
為人氣撐同性戀成班極偽善！

佢個語氣似迫人承諾多，台灣人非常敬老，以他的年齡應該打溫情牌，而唔係強硬，強硬個一面留番比港共吧

明明六月前民調都係韓國瑜贏，上面成班友都唔認食人血饅頭

正解

鬧佢嘅未必真係台灣人......佢係被受中共関注嘅人物...有其他勢力都未定⋯⋯

黃之鋒 Joshua Wong 不支持港獨
只想當香港大台，老實說，台灣人瞧不起

請問中國香港人黃之鋒憑甚麼請求台灣政府？
黃之鋒沒有幫助過台灣民主化的過程
只是販賣香港人血饅頭

事實係點解唔決心打贏 拎返我地應有既權力
等手足可以返來屋企無憂無慮生活

講緊台灣政府

護蔡英文護到扭曲事實
6月個陣明明民調輸緊，食完人血饅頭就反超
個陣時事台不斷咁講，到左十二月就去左平行時空

請問中國香港人黃之鋒憑甚麼請求台灣政府？

唔好放到香港人咁大，香港人只係有錢的難民，台灣農業製造業夠養起自己，背後仲有美國提供能源，軍事支援，香港有d咩？

台灣不會因為蔡英文不是總統而成為支那國

憑自己上過時代雜誌

黃之鋒可以去參加TIME的記者

打機啲台灣人唔係假掛

其實係 睇班醜陋嘅台灣YouTuber就知

台灣獨立也沒靠過黃之鋒一毛錢

佢地其實好pro 呢d唔可以作準

但同時，當睇到呢d野時要諗清楚

韓國瑜賣台一樣有人投比佢 其實佢地呢班人仇港有乜咁奇？

抵啦 不斷樹敵
平時又玻璃心比人講幾句港仔又起曬鋼
分化你班連登仔容不易啊
平時又叫人繁體大陸

佢比中共封殺，又唔識做人唔覺意得罪人，佢條路都應該會幾難行。

人地又真係無欠香港
Gphone啲語氣真係幫唔落

得藍絲，先叫佢河童收皮啦你一毛。

懷疑係網軍加分化po

大總統其喺肯嘴炮已經好屈機

個個仲吹捧台妹台妹又mk又假
如果港女係咁拜金咁現實啊 就唔會個個禮拜辛辛苦苦出去發夢啦 冒著被強姦被自殺嘅風險啦

黃之鋒自以為是香港大台，到處請求國際政府
國際政府關心香港是因為基於人權理念
不是黃之鋒到處乞討

黃之鋒也沒參加過太陽花學運
然後就來台灣要求台灣政府
真的很垃圾

收皮啦，我哋叫你哋支那台灣省人民又得唔得？

打機後生仔多，後生仔又多數唔投韓國瑜，咁...

請你秀臉書

你用真名來台灣歡迎

獨立咗未呀支那台灣省？我完全唔明台灣因為香港而覺醒，綠營得益唔少，赤化進程大倒退，點解連俾幾百個香港人留係台灣都唔得？已經無話要立難民法又或者容許香港義士係台灣打工

祝福你一輩子中國香港人

大家睇到啦，平時啲台灣人就係呢啲質素

台灣民選政府沒欠中國香港人

秀你老母，明唔明點解要匿名？

台灣的確無欠香港 求人哋語氣可以好啲

成件事我覺得最大問題唔係語氣，而係對象
美國戰線羸乜? 係羸美國人民，係羸參眾兩院，唔係羸trump
咁台灣戰線應該攻乜? 係台灣民意，係人哋既立法院委員，點解要好似坊間咁著墨於小英?

你可以秀FACEBOOK

一陣就會有人話你分化香港人同台仔

你望住5月到依家嘅民調再同我講無欠呀，唔係香港你哋遲十年就變中華人民共和國台灣特別行政區啦

屌你老母

垃圾空心菜唔係食香港手足人血饅頭一早收撚咗皮
快啲選韓導統一啦

收嗲啦
gphone打唔到台灣線
就否定哂佢之前做嘅野？
咪以為改埋柒婆名就唔知你係五毛先得㗎。

大家有眼睇架啦，睇完波瞓教算，聽日早啲起身食個靚早餐遊行

你可以秀證件

意義係乜？on9仔一件

支那豬

你仲垃圾啦 個台灣總統要靠人血饅頭先ko到條間諜鄉下佬 捉到向心又唔禁錮佢地

直接block佢啦 柒頭一件

台灣護照

秀乜證件吖 e加屌柒你需要咩證件？

懷疑係老獨派，類似喜樂島聯盟果類垃圾

叫緊自己？
死廢老

沒有香港，韓國瑜就會當選
臺灣丶香港必須互相支持才能不被極權統治

中你老母
咁你係咪支那台灣呀？
政治倫理上 所以叫趕走香港義士嘅 都係歸支派

你是中國香港人

台灣蔡英文憑咩食香港人血饅頭啊？
出聲啦，死廢老？

最後個句好似老闆問個伙記趕唔趕到deadline咁 同埋好多野靜靜地贏啦 人地選舉係諗自己嘅選民 你講到要求人地將自已個請求擺入政綱咁

台灣蔡英文的網站

中你老母
分化五毛 即block
政治上你係咪中國台灣呀
ON9

垃圾支那台灣，主要語言仲要係支那話

黃之鋒系垃圾

你呢D 要私底下 deal 唔係拎出黎講
聽聞之前菜英文認承左香港人好多野冇做到
若果唔係 gphone 唔會攞上枱拎出黎講

政制上佢哋仲要係支那台灣省添

除非佢哋住金門馬祖，咁就係支那福建省

完全封鎖條五毛
支那網軍扮台狗

仲有冇人記得Turbo?
到依家仲係要隱居

撐空心菜只係含投

不過呢d係五毛分化港台
不過台灣都好多台狗藍絲

中国台灣同胞
有空去台北找你

睇佢之前啲post正正常常，今日突然發癲

定台灣真係口惠實不至，口講撐你，要你做實事就wfc

解釋到d咩？
解釋到你老母係女人？

樹大有枯枝
族大有乞兒

唔好搞錯，人哋係新北，黑道橫行，風化新聞特別多

難聽講句
幫係人情 唔幫係道理
無任何一個國家願意收大批難民
大量收一定引起當地人民反感
不過純粹要求唔好遣返已去手足都仲可以
其實台灣人一直有捐物質嚟香港
大家唔好再要求佢哋做乜做乜
佢哋願意嘅自然會做
唔肯就無謂強求啦

仲要po自己證件上嚟
一係借刀 一係真on9

台灣都有分嘅
大把藍絲 奶共 廢宅

睇統派定獨派
獨派唔幫反共義士 道理講唔去

唔係講緊佢一個，係由佢嘅行為諗起蔡英文

今日綠營fan page普遍吹奏小英廿年前就搞咗港澳人民關係條例，完全唔理難民法

選舉期間梗係護主㗎啦

台北縣丶新（台）北市

依家呢件台狗似獨派，不過係急獨，佢哋有個講法係當年228清鄉白色恐怖香港人都無理過台灣，香港有事點解要理

邊有大批咁多
收留一千個流亡手足都唔得？
王丹丶吾爾開希係咪要遣返

台狗
難怪台灣人不相信香港人

之前港獨既時候
有班人話唔好咁揚，心照就得
現眼報啦依家
枱底下同小英點deal都得
或者暗地走灰色地帶幫你
枱面上你覺得台灣實幫你？

唔係護唔護主，最重要係想佢哋幫一幫係台灣嘅義士，就係係用果條條例都ok架

咪唔好撚信囉 唇亡齒寒
攬住一齊死啦

收皮啦，你嗌我哋支那香港人先架

黃之鋒不是港獨

給證件

但係香港有支持太陽花

靠美國一野壓落蔣家到

祝你當中國人

求人幫手=放大自己? 個邏輯係點?
香港同台灣定位都唔同, 定位唔同等於台灣高級啲?
而家個point變咗比較邊個地方勁啲?
講乜柒呀你

黃之鋒?

屌柒你需要咩證件？
反駁唔到就縮返去你老母個閪到啦

因為香港人是中國人

所以香港人很垃圾

你班野唔知隻ENGLISH當初就係靠勞工牌當選
之後叫班打工仔自立自強屌足四年
比人屌到就黎反皮咁岩有饅頭食先可以起死回生

好多台灣其實同支那人一樣咁井底之蛙，唔同嘅係支那人上網有牆，台灣人係乜國際大事都唔理咁滯，所以先養得出柯文哲同佢嘅垃圾回收黨

台仔既真實評價
請參閱日本總督後滕新平

佢對台仔既了解同對台灣既貢獻遠超彭定康

你中意啦 唔通你咁講完我地就嬲咩
好啦大家唔好再推post

請求就請求啦
咩撚野最基本請求
有種睇唔起人地嘅感覺

確實
沒有香港人敢秀證件

黃之鋒是香港垃圾

之前係請求立難民法，再之後係請求俾義士有得打工，依家已經變到唔遣返，真係已經變到好基本...

應該要connect 侵侵
一陣激嬲佢小氣上黎咩都夠膽死
你話我渣ga 都係咁話

不過隻GPHONE都係水平低下既垃圾黎
鬼佬問埋佢獨唔獨都係話要做中國人

求人幫手用番求人嘅語氣，就算我哋仆，台灣都唔會仆，人哋民選政府，係睇選民意向，唇寒齒亡係先入為主。

咪屌g瘋啦 連登上晒神枱嫁啦
一陣比人話熱狗

你知唔知個陣既高登係有幾咁支持太陽花
一話台灣就會俾人屌
反而今日我上個ptt 都可以見到唔少冷言冷語
但我唔會上心姐

佢玩國際線d野 咪政係抄尻人

真，我都聽過唔少，佢地真係傻傻更更咁，明明香港發展各方面都成熟過佢地好多，但佢地就好有自信，以為我地好落後咁，又或者係自卑到極變自大

是但啦 唔好推

班泛民咪又係 自身實力不足 唯有人血饅頭

老奉㗎？
GPhone三分顏色上大紅 自我澎脹

自己每晚睇下人哋d電視台節目先啦

唔係咁講架, 難道帝吧同飯圈少女又好老? 講打機佢地都好熟, 唔係用呢D做標準架

如果講有乜誤會, 我覺得大家好似以為黃藍係generations gap, 係年青同年老之爭. 我覺得並唔係咁, 而係一種意識形態之爭.

例如話, 08年大嗌我係中國人呀的高登仔, 難道當年又好老? 當一個人把國家利益同榮耀放在人性, 公義同真理呢D野前面, 你就會變藍絲, 而無關年紀.

你起佢底 深緑人嚟呀嘛見到蔡英文俾人屌咪嬲囉 好正常姐

真係勁少國際新聞同講外國嘢喎

政經，資訊科技咩都有，tvb得垃圾劇

喺呢個post再回應一次

義士流亡去台灣的確唔係難民身份居留
而係更加惡劣既過期逗留
所謂既黑戶口
我唔知你幾清楚義士係台灣有幾了解
係咪以為佢地係台灣好食好住？

實際上手足佢地冇受過政府任何協助
衣食住全部都係靠台灣人權組織去接濟
隔幾日就要搬屋避開被人查
食物就每日平平地食 餓唔死又一餐
行係無呀 點解？
因為唔出得街 唔見得光呀
連病左都唔可以去睇醫生
每日都係要哩係屋入邊
變相只係喺台灣坐監

我知台灣政府冇責任接收義士
但至少要比手足佢地得到應有尊重
而唔係乜都冇做過就講自己支持香港
唔主動去搵你出嚟趕你走
由得你喺台灣自生自滅就當係盡左力

當流亡義士每日擔驚受怕
有啲有ptsd
甚至有啲對於一世要短期續簽灰心而選擇返香港受刑都有
Gphone幫佢地爭取應有既尊嚴又有咩錯呀
定係要係台灣做一世唔見得光既過街老鼠
拎佢哋做犠牲品先係換到所謂既台灣戰線呀？

所以佢喺有啲人眼中係幾乞人憎，又唔係幫到件事。我唔知佢為香港定係為個人利益啦

我都話 gphone 一定係知啲野解決唔到先出post擺上台
成班白痴當人無政治智慧

我無咁講過 你唔使分化

可唔可以出境去沖繩再申請讀大學搞正式簽證？

面係人地比
假係自己丟

唔係人人跌低咗都起得翻身，明未？

靜靜地

Up乜撚野呀 屌你老母

你有冇見過有呢啲籌旗？

我真唔係想屌鳩你
當佢地連食住都要人接濟
你問點解？
你有冇諗過係台灣既義士實際情況係點？
何不食肉糜

life is hard. their life is even harder.

呢單野的確難搞
最大問題係唔上得枱面講
難民法會影響台灣勞動力生態
引入太多香港人會令台灣人失業
亦都加深引入中共特務嘅風險
你想像吓如果緬典啲羅興亞人全部湧曬入香港你會點諗？

咁gphone語氣又真係差d,始終幫香港人唔系台灣義務，人地肯幫手收留已經好好。

Gphone 哥太冇家教

我真係屌你廢事
仆你個街係度講風涼話

收留依家在台手足咋

咁你教我，我應該點講？

講真，人地有自己既國家要點做有分數，成撚日扮大台講咁撚多野講完未，好撚煩，黃豬峰唔代表我

個乜撚野大根妹已經完美展示啦

係 南韓仲多人出心出力支持我地
上至官方傳媒機構 電影人 kpop明星 下至平民 留學生
新聞專訪 實地考察 宣傳 光明正大like示威post 快閃 出聲明 開文宣ig 乜都有 乜都做

連登仔以前反韓反上腦 麻煩大家睇清楚南韓個班先係真兄弟

咩叫莊敬自強？

台灣有火車叫自強號，點解成日要人幫、做人包袱？

台灣人不嬲係咁
又話香港人自己拆自己家
又話抵死之類
再加上網絡上台狗有嘴炮既buff 唔笑9你都偷笑

台狗一定要幫香港

人哋欠撚咗你架？你以為自己做撚咗好多嘢呀？好撚偉大呀？使唔撚使當你哋神咁拜呀撚樣？

咁不如你去台灣示範下過期逗留點解自強法 真心想睇

幹, 兄弟別洩露個人資料 拜託拜託

真係幾柒
冷處理啦

預咗要做黑工比人剝削架啦，做啲好厭惡性嘅工作，唔係人哋點解要比你留喺度？你咁能天真嘅？

你咁撚天真嘅?覺得有黑工做?上面講到明連屋都驚比人搜 醫生都唔敢睇 仲有黑工做比人 剝削?台灣比人留唔係因為做厭惡性工作而係收留啲比政治迫害嘅人

講咁多紙上談兵就叻 有冇親身去體驗過有冇黑工做?得把口預咗要做黑工啦 所以要自強 而家我叫你去台灣示範點自強 唔係得把口呀天真

做一毛咪要咁講囉

台灣只適合退休，唔好諗住過去搵食或做生意，因為當地人根本無乜購買力、消費唔起，窮能國家，深圳同上海嘅發展機會好過台北。

美國到而家都冇認係國家
只係要維持現狀

蔡英文真係欠咗佢地 唔係佢地做咁多嘢 蔡英文會領先?偉唔偉大?拜咗未呀撚樣

你覆咁多唔關事做咩?而家佢地係去搵食?去避難咋喎 傻傻地爆完立法會仲去深圳上海?預約拘捕?

老實講, 台灣對香港難民唔差. 起初搬黎搬去係怕佢地真係有危險.

民間組織幫你就係因為政府唔想上身, 有乜咁奇? 佢幫都係叫民間組織幫.

之鋒態度係好似暗示人地食緊人血饅頭咁. 其實佢要明白, 人地總統無可能咁自由.

如果真係擔心安全, 做乜唔去台灣美國領事館? 瑞典領事館? 大把地方可以試下, 覺得台灣唔好做乜唔去做其他地方難民?

我知道情況係好down, 但都唔應該咁同人地總統講野. 因為台灣人都有情緒, 會覺得呢件事係過左.

其實台灣對香港認識極度少, 佢地以前甚至以為香港係用簡體字. 佢地只係當香港係一個中國城市.

成件事唔應該鬧交, 而係connect. 以前無乜connect, 今日就去做, 而唔係搞自我分化.

你諗下先，成功申請政治迫害唔係咁易，你聲稱啫，有時你又會放大咗自己，以為自己做咗好多好撚偉大嘅嘢要搞到人哋要搞鳩你迫害你。

就算合資格，到時過到去靠乜維生？你有乜特別技能？同埋當地都有同你相同特別技能嘅人士，人哋點解要可憐你嚟特登請你？請返個本地人唔好？語言溝通又方便啲、又係地膽。

理論上香港屬於中華民國

由6月個時已經講食饅頭
比班菜衛兵追住黎屌足十幾頁
以後入到去集中營入面好好反省下點解咁ON9
比支那豬搵完笨柒又比台仔搵笨柒

佢唔只紙上談兵 佢講野內容根本係食梗花生當人condom
你依家呼篇籲佢捐錢俾手足 佢一定話不了

ENGLISH CHOI要多謝嘅人係林鄭

我好少會捐錢，要睇機構，只捐東華，因為都喺其下學校讀過下書

因為去台灣個啲未比黑警拉 爆完立法會先去到 點去領事館?點證明自己比政治迫害?仲有你覺得佢地飛到去其他地方?分分鐘已經比人通緝緊 入唔到其他境 同埋台灣同香港最似先去台灣 做嘢都易好多啦 同埋冇分化 屌一毛都叫分化?

白食白住？要台灣納稅人養佢哋？你隻小學雞想笑撚死我？

認真 當年喺台灣讀書成日比人話係陸生 真係好撚乞人憎

台灣人覺得自己係台灣人就唔想理中國啲嘢

你講得出你入立法會果個過程, 已經知道你真係本人, 而且台灣民間組織都可以比口供.

台灣無通緝佢, 連香港都無. 但本人絕對有理由相信, 佢返香港要坐監, 即受到政治迫害.
台灣點解唔比佢地飛去其他地方? 對台灣黎講, 佢地無犯法. 佢地暫時居留一直係台灣有證件, 唔係非法.

你知唔知, 你屌一毛, 一毛會點? 佢會喊? 佢係仲開心D添呀. 佢一係扮台灣人, 一係扮香港人, 互屌等你地反面. 明知佢地咁做, 就咪陪佢地玩啦.

成件事, 都係起因於之鋒作為客人, 態度唔夠圓滑. 佢應該學下周庭. 做香港大使 就要顧下自己形像, 而唔係嘗試在他國發揮自己政治影響力.

但一句, 唔割, 希望有進步.

而家冇話申請政治迫害 講緊比visa都唔比working visa個隻 想做嘢都唔得 跟住連難民法先落閘 唔係放大係事實 唔迫害講緊16年黑警出埋拘捕令嘅李倩怡算唔算政治迫害?政治控罪喎 都唔講其他
靠咩維生?你唔係講完黑工?厭惡性工作?仲有好多啦 英文又好啲 台灣係香港人讀唔成書先去讀 香港又叻過台灣人

冇示威者林鄭自己一個去反送中?

你隻小學雞都想笑死我 其下 冇人話白食白住要台灣納稅人養 而家就係講緊去到台灣要用過期逗留先返唔到工

stand with gphone 哥
屌番啲台仔就啱
蔡英文 食人血饅頭
罷去台灣 留番支那人去 玩鳩佢地個經濟

入立法會個過程有曬live 睇live都得啦 點證明到本人?台灣民間組織又證明到佢有入?唔好咁天真啦 16年李倩怡出咗拘捕令政治迫害又點?都係冇人幫佢 唔係講台灣唔比 係佢地已經入唔到其他國家嘅境 佢地有證件用普通旅遊 入3個月咋 個個過曬期 而家係非法逗留呀
一毛點唔關我事 我又冇屌台灣人點反面?
冇今次唔圓滑台灣都冇幫到佢地

台灣對難民好都講得出
我諗連台灣手足嗰套鏗鏘集都未睇過就9up

有無keyword

訓醒睇

東華有幫反送中嘅人

人地到時屌柒你轉頭話無要你幫

要求唔過份喎

蔡英文抽水抽到出晒面

我覺得係gphone語氣出咗問題
佢個po有種高高在上嘅感覺

你沒有說錯他們敢剪回鄉證不敢剪護照

因為香港抗爭有幫到民進黨選情，所以民進黨就理所當然要接受香港難民
搞清楚，港人抗爭從來是為你們自己，而不是為民進黨
無論是民進黨或台灣人也沒有求你們去抗爭
就算你們不抗爭，香港風平浪靜，台灣還是過台灣的日子

每個國家都有每個國家的難處，所謂國際現實就是這樣
如果香港人想獨立建國，最好先學會接受所謂國際現實
因為這幾十年下來台灣早就在國際上遇過到無數的現實冷暖
而香港在獨立的過程中可能會遇到比台灣更多的類似狀況

有些港豬就是甚麼都不懂但又要跟你吵

幫你係人情

民主左既香港人應該仲衰
你睇連登仔質素

台狗台狗咁叫 又寸人地剩係識扑野

晨早講左呀蔡總統係齋食人血饅頭唔幫手架啦

如果美國唔幫你 台灣更無可能幫你 fb叫總統有乜用？不如返去自首

你都識講無證據 咁做鬥台灣要收你？ 怕左gphone

佢地唔係非法居留，佢地全部有合法證件

如果係黑市一早搵左野做啦 痴線

台灣可一直比暫留權利佢地，但唔等於做得野。就係怕犯法佢地先做唔到野

又係一句，其實你知唔知歐美收大把難民，證據薄弱過佢地多多聲？講真我唔明點解唔去美國。美國大把南美難民，歐洲大把敍利亞難民。

你覺得你必須要同一毛死過，你慢慢，唔阻你。

呢個都真
而且紅媒滲透又嚴重

無禮貌 3個字
唔洗咁多解釋吧

兒登仔除左想做英國新移民，仲想做台灣南亞人

起碼未藍到紅

歐美仲撚多難民…

就算是又如何?
香港人又沒有台灣選票，憑什麼台灣的政治人物要對你們有求必應?
你們抗爭是為你們自己的未來，不是為台灣或民進黨
民進黨或台灣人也沒有求你們去抗爭

如果你認為你們抗爭是對民進黨施恩，民進黨理所當然要報答
那我只能說香港人的政治智慧可能還是小學雞水平

國際上從來都只有利益交換，沒有什麼理所當然的施恩或報答
台灣這幾十年來在國際上也是受盡冷暖
香港如果想獨立建國，最好先提前接受所謂的國際現實
因為你們的建國路走得只會比台灣更難

係架 太誇張 明居正果種好難得

Gphone 話請求， 又唔係要求， 語氣有咩問題

講緊一部份啊 連任到就有空間去說服啦
同志平權 都有好多原有支持轉呔 咪一樣照做
而家難得民調咁高 為連任 我同意咩都唔好做

笑撚死 屌柒美國多左膠 奧巴馬係左膠 搞到支那今時今日咁
日本又係多左膠唔幫香港

到台灣啦 又要人做左膠收留香港人

一開始已經講左 咪撚咁天真
台仔只係坡狗二號
港豬蠢撚過隻豬咁先不停比人搵笨柒
真係識玩應該搵人制衡 例如最鐘意扮野個條魚

而家冇人去美國呀 fb叫總統冇用?冇用你又點知點嚟討論?叫人去自首你真係好叻 其實台灣冇收 收就唔係而家呢個情況 佢地係用證件合法入台灣境 但過咗期唔走 係收就出證件比佢地合法逗留 非法就係過咗期唔走呀醒少少啦
黑市搵到嘢做?係台灣搵比我睇下啦痴線你自己google search keywords啦 16年李倩怡都係冇出呀 再上面有個巴打話就係冇暫居權利先要係咁搬屋驚有人查到 有使乜驚呀?
上面咪講咗台灣同香港似囉 有啲人唔識英文點會去呀?美國已經收緊難民政策 由trump上台開始 德國都係收咗一個黃台仰 另一個冇收
你而家咪阻緊我

呢家唔做左膠又等如豬

你係中國台灣人

學好中文先黎上網

對唔住，借個位宣傳一下。維園見。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

只懂乞求的癈物

訓撚醒未豬鋒，好似人哋老奉要幫你

有講錯?

屌7 人日本美國時就左膠
屌台灣唔收留你就豬

唔關呢單野事，事實上蔡英文一直都係齋食人血饅頭

Agger 唔理台灣人係唔係曾經話過做啲乜
要人幫手真係唔好用啲咁嘅詞語
太難睇喇
對唔同嘅國家 要有唔同嘅態度
好聲好氣啲真係唔得咩？

笑左美國德國咁多年左膠 專收留難民 呢家又屌返人地台灣唔收留人 笑死

香港人勿老馮呀。。。另外台灣本來就有自己的問題吧,若要去當地係要使當地獲益，而唔係自己做左支那吸血蟲，到時就又要住又要屌又冇貢獻

最如上面件台仔講
人地冇同你簽約 有乜原因幫你
食你饅頭咪食你饅頭 乜撚野一家親係你幫人地做肉盾個時先適用OK
一開頭聽坡狗講咪幾好 拎番民生黎做主題
對外學坡狗奶共擴張 你要人地道德幫你不如直接將把火燒過去仲快
冇嫁啦 比人搵笨柒就係咁 只可以怪港豬蠢 日後入集中營反省下啦

根本on9
老馮要人幫

笑美國人時就識話人力架 左膠

香港人咪又係一堆屌台狗，咁台灣人本身都有好多自身問題，韓國人係立場上都真係好企硬，血既交換念念不忘，不過太平時好多韓國人係可以臭名過支那人-_-，，

學中文先啦

學下國際關係先啦 坡狗都叫奶共

你學下歷史同國際關係先啦

你覺得是就是，早點打醒許多凡事理想化的香港人也好
事實上我們也覺得美國一直都在食人血饅頭
嘴上說支持台灣，還不是沒跟台灣建交，為了利益繼續極權中國保持往來
我們也從沒覺得美國是我們的恩人
美國維持我們的主權安全，是因為我們對美國還有利用價值，而這個價值也是我們自己掙出來的

香港要建國最好就是先搞清楚，國際上從來就沒有理所當然的事
別人幫你就是你有利用價值，而不是左一句恩情右一句報答
在你向別人伸手之前，最好自己先想想自己的價值有沒有達到那個程度

係人都知要寸土必爭，但如果做出嚟惹其他國家反感係送土。

將燒山條垃圾當神拜仲要我學國際關係
番去睇卡通片吧啦你

你成版字好古怪 單係旅遊簽證就可以三個月再三個月，都未到期。

二，我講左難民美國會批，你話唔會。我話美國如果唔批台灣更無可能，咁係咪要返香港自首？你搬乜龍門？幾時叫佢地返去？

三，佢地證件過期，立刻可以拘捕佢地，扔出境。如果佢地真係過期，點解無？已經放哂水。屌台灣不如去美領更實際。

四，一六年點關依家咩事？一六年都無香港人權法。不如你講一九九七有一國二制？

五，佢地起初搬係因為台灣無法估計佢地風險，怕佢地會比國安捉返香港，好似銅鑼灣書店咁。後來佢地居住地方無再幾日就搬係發現佢地風險唔大。
你唔係諗住佢地搬係避台灣政府呀？人地地頭熟哂，佢地用十分鐘可以黎到你門口拘捕你。

六，其實係手足怯，美國大把人識中文，台灣美領點可能無人識中文？外交人員一定識。

七，邊個講只收一個黃台仰？不如你講美國只收一個梁繼平？人地美國國會同總統，連習近平都唔怕，怕收一班政治難民？

八，我比個總結你啦。對蔡英文，你一係信佢一係唔信佢。信佢就留低，唔信佢就去領事館。你嘈佢有乜用？佢如果奶共，你嘈佢會改變？只會令台灣人個情緒變負面。

另外某些吹奏韓國的港人，你們怎麼不看看文在寅有多親中
文在寅骨子裡就是想依靠中國來解決朝鮮核武問題

香港抗爭到現在，請問代表韓國政府的文在寅有公開支持香港嗎?

你別太認真，很多是popo 或五毛，他們的工作是離間和孤立敵人。

台灣人一直幫香港人很多，大家都知道，別被一小部份人影響了對事件的判斷。

我只是希望某些凡事太理想化的香港人可以早點認清現實
因為台灣這幾十年來，就是看過最多國際現實嘗盡最多人暖的國家

部腦唔止做一樣野架嘛，一邊做網軍，另一邊開android模擬器同online game 掛裝掛錢 賺多筆

台灣好興買錢買裝買acc

某程度上可以代表香港的人講了這種話，對台灣人有先入為主的想法極不公平
我希望你們能原諒黃之鋒，他還很年青

對中共形勢錯判是一直台灣被冷待原因。而且當年是蔣家政權，也沒有比中共好才如此。

但過去已是過去，今天的情況是各有各的困難。其實我也有說過，台灣一個總統也要為自己國民負責，如果事情都要講明，只會害到在大陸工作和經商的台灣人受到報復。曖昧不明在政治上，有時候並非過錯。

你說太理想，倒不如說香港年輕人比較直率和缺乏經驗。香港的局勢是，很多人是暗共，然後即使不暗共，上台後還是被中共收買，然後又覺得民主派吃飯不做事。這種負面情緒很容易投射到你們的蔡總統上，以為她也一樣。他們不理解你們總統也有她的困難。

黃之鋒一事其實我也覺得抱歉，但我們看看他真實身份吧。他只是個二十四歲的年輕人。他的態度不適切，原因多少也是出於他關心在台灣避難手足的未來，而說了過火的話。

又話唔應
1. 3個月要出一出境再入台灣 佢地有錢飛來回仲會講到而家咁慘你又話3個月再3個月 又冇過期?冇過期仲會3個月又3個月?
2. 幾時話唔會? cap嚟睇下 咁勁呀你 你話會批就會批美國唔批點解台灣唔會批?我幾時搬龍門?點搬法?你問幾時叫佢地返去?先唔講你呢句嘅前2句已經叫佢地返香港 你上一個cm都叫佢地返去自首
3. 你又知冇?冇佢地仲驚?放曬水點解唔比居留權佢地?暫時都好呀 唔講做嘢個part啦 去美領又去返點證明自己有份爆立法會 你做咩唔答個到?
4. 因為你講留係台灣嘅都係合法我咪講由16年到而家都唔你合法 做咩唔睇埋後面個句斷章取義?台灣而家有香港人權法?1997真係有一國兩制喎 7月1咪係
5. 上面有巴打打得好詳細呀 佢講得好清楚搬嚟搬去係怕比人發現佢地非法逗留 熟地頭=知你係邊?
6. 大把人=全部?台灣係全部識喎 你理解能力係咪有啲問題?講生活唔係講你去美領申請做難民喎
7. 梁繼平唔係去美國做難民 佢係去美國讀書 美國真係怕

7. 美國真係怕 唔係點會收緊難民政策大幅減少難民人數?仲話會?美國《紐約時報》等多個外媒今日（22日）報道，2016年旺角騷亂案中棄保潛逃的本土民主前線前召集人黃台仰，以及成員李東昇，獲德國批出難民庇護申請。

當香港關注兩人前途，《BBC》中文網發現，德國聯邦移民和難民署資料顯示，截至今年4月，曾收到另一宗來自香港的庇護申請。《香港01》向德國難民事務署查詢，署方證實曾有申請，但未有結論（ended without decision），意味該宗申請不獲批准，而現時沒有申請待處理。支那01就唔比link啦 copy出嚟 德國官方話淨係收黃台仰一個囉

8. 冇人唔信佢 係叫佢比居留權流亡去台灣嘅香港人 唔嘈邊有人聽到?我比個總統你啦 唔好咁信蔡英文

8. 去領事館有改變?香港人流亡去台灣佢地都負面啦 係咪叫佢地返曬嚟送頭?嘈唔會改變 咁你又反送中?

而家係吹奏韓國總統?吹奏人民 上面都有人話韓國總統冇反應呀 有人係韓國搞埋示威添 閱讀理解0分?

唔鍾意又唔使反嘅 都係講尊重啫

補充cap圖

所以，某些捧韓貶台的香港人是什麼思維?
論政府，台灣的表態程度遠遠勝過韓國
論人民，台灣人的實際支持會少於韓國人?
況且無論你們再怎麼不滿意，現在台灣也提供了一個暫時的避難所
如果韓國人民這麼好你們怎麼不躲去韓國?

其實唔立難民法正常
國際間互相同情時有發生
但冇義務同責任一定要幫
香港70年代單越南難民應該冇咩人記得
香港應承收留難民
結果支出全部港府比哂
而家又要台灣再行過呢條路？
台灣本身經濟已經一般，再黎多啲難民點頂得順
再者，台灣點確保會唔會有共諜用難民身份過去
支共最興玩呢味野

生氣是不會，只是覺得這種張口就來，被拒絕後又生氣的狀況有點好笑
因為往往現實是你的請求不被同意才是正常的
至少對台灣來說，我們已經很習慣這件事了

又唔見你問下我地貶韓國總統係咩意思?台灣人嘅實際支持可唔可以舉下例子?驚記漏 好問題 要睇下韓國有冇得匿埋 同埋唔係人人識韓文

日落狗話要收 所以而家講到底都係要主權

On9

台灣到現在辦了多少場支持香港的集會，在台灣到處也看得到連儂牆
林榮基先生要在台灣重開書店，在台灣眾籌一天就達標
攻擊港生的中生被遣返，撕毀連儂牆的中生也是下學期就不用再來了

況且台灣到現在沒有實際遣返任何一個因為抗爭而躲來台灣的港人
你知我知魚蛋革命那位簽證早就過期了，台灣政府有積極的去抓她嗎?

如果你們覺得韓國都做得到以上這些
那不如你們還是躲去韓國好了

我係話唔阻你繼續同一毛嘴對嘴打泥漿摔角呀 我鍾意繼續屌柒你定我唔想啦，我其實都無講過。

1. 你其實係咪想講台灣比手足福利唔夠? 某個角度我唔係想同你嘈呢樣野. 有得我揀我想佢地生活好,讀書好, 有野做. 但你想我想唔撚等於台灣肯做, 然後人地唔肯做又唔撚等於佢地唔想撐香港人.
2. 你咪玩膠啦, 同我黎招子非魚? 我話會批理由係因為大把難民條件薄弱過佢地都批. 你想知點解我知? 睇下外國新聞啦.
3. 你講到台灣又唔批, 美國又唔批, 咁你同叫佢自首有乜分別? 你唔好再扮低能唔明人講乜啦. 我會唔開心架
4. 比居留權係一件好大的事, 會影響當地就業, 要佢地立法會通過, 要搞掂選民. 無一個正常總統會忽然在大選前冒呢個險. 你話唔係, 蔡英文係暗共. 連登最醒係你, 咁你比你發現.
5. 我講多樣野你聽丫. 佢地去台灣都無證明到佢地入過立法會. 你話台灣政府幾撚傻, 咁都信. 我建議你寫封信比台灣政府點醒佢地. 你發現大盲點呀. 呢D野台灣政府唔會發現架, 得美國政府先得. 所以台灣比佢地居留, 美國唔比. 你分析好準呀.
6. 你係咪咁癲呀? 人地出埋鏗鏘集, 幫佢D人上哂鏡, 出入地方又上哂鏡. 政府要拉佢地, 搵佢地唔到? 唔係呀化? 你當人地政府係乜? 連香港popo在香港都抄到你出黎. 人地個政府唔得?
7. 其實你真係為拗而拗. 本來唔應該花時間在你身上, 你覺得無可能去美領, 就無可能啦. 呢度全世界人都有, 唔係個個住香港, 只有香港藉架我講左有呢條路. 你唔信, 你覺得一定要蔡英文, 唔係實得屎, 所以依家要盡力屌柒佢, 等佢幫我地手. 你呢D思維能力, 唔該你幫幫手, 加入民建聯, 唔好害我地.
8. 梁繼平係罪犯, 如果美國鍾意, 可以選擇拘捕佢, 送佢返去. 你唔知好多中國貪官就咁送返去? 你以為讀書大哂? 你係咪仲讀緊書所以咁諗野?

韓國都有集會 大學都有連儂牆 有韓國人捐錢比香港人 係大學撕爛連儂牆嘅支那人比人拉咗 好似冇香港人去韓國遣返唔到 你講去韓國嘅問題上面答咗啦

我很抱歉, 但你真的不要把這裡當成是一個熱門論壇. 這裡的滲透和策反極度嚴重. 這裡是中共滲透和控制香港的最主要戰場.

如果你覺得有個香港人講話很有問題, 首先他就未必是香港人, 其次他未必是站在香港利益上說話.

這裡的吵架內容, 很快會被他們貼去PPT之類, 去證明香港人忘恩負義.

老實說我也很煩, 因為外患夠多, 然後內憂也多. 很多時候能擋一個就一個. 如果覺得他不是暗共或五毛, 我建議最好無視. 年輕代表勇氣和決心, 也代表衝動和愚蠢.

謀/斷後路？

如果有香港人在韓國簽證過期非法居留
而且透過媒體讓韓國政府知道
你覺得韓國不會去抓人?

今天李倩怡的事就已經告訴香港人，台灣不會遣返類似事件的香港人了
還非要逼人表態就是件愚蠢的事

講到底嘈黎都冇用 你冇權 你冇權呀
一開頭已經話撚左你班野天真傻鳩 6月已經講菜英文食饅頭比你地屌足十幾頁紙
佢地民間支持已經算唔少 你再嘈都冇用
而家唔係菜英文唔夾手足番香港 係佢一夾就會比國民黨屌到仆街
你而家可以做既就係搵本簿仔寫低佢之後繼續做番正經野
同埋咪撚再做政治智慧低下既港豬 諗野實際番少少

又真係多餘

用少少腦都知夾人番去係佢地蝕
你留佢係到自己做雞搵食又可以拎到光環
同美國佬針都多句計傾
GPHONE都係乖乖地做番吉祥物被捕師算啦屌
鬼佬開埋口問你獨唔獨都要死番去做中國人
真係ON撚99

遊說喺應該不分黨派
蔡英文唔講 就應該畀子彈韓國瑜

睇左咁耐真係得你一個有腦

根本有稍為睇過下台灣啲討論區就會知人哋don’t give a fuck
台灣人好多都只係隔岸觀火
同覺得香港人好撚煩咩都拖佢地落水
佢地自認為自己係主權國家而中國根本唔會真係做啲咩威脅到佢地
係我地一直係到ff人地會兔死狐悲
人地最多真係只係同情 完全冇乜身同感受
「關心但不介入」一直掛在佢地嘴邊架

其實希望台灣完善到《港澳條例》已經可以了，要立《難民法》其實以台灣條件佢哋都需要考慮好多野。。《難民法》唔止本土法律，仲要聯合國難民專員公署協調，要有定夠外交及國際交流能力去評核申請人係“真難民”定“經濟難民”....

呢度幻想撚傻鳩多 經一事長一智
搵本簿仔寫低佢之後繼續做正經野啦屌

PTT 咪又係另一個連登

而且嚴格來說，像李倩怡在台灣實際上已經犯罪了
簽證逾期非法居留，依法行事本來就應該抓人遣返
而且還透過媒體召告天下，全台灣都知道躲了一個非法居留的李倩怡

台灣人有說話嗎? 有要求遣返嗎? 政府有嘗試抓人嗎?
如果有香港人覺得其他國家也能做到，那恭喜你們找到了一個比台灣更好的避難所

英國佬喺1950年已經作出咗選擇

咁應該係用最卑微既請求
佢依家個語調成隻廢老689咁

GPHONE開呢D PO 真係冇常識摟屌
呢個態度對日落先可以

你而家應我咪阻住我屌柒一毛囉 你鐘意屌咪屌 我都鐘意屌你
1. 其實唔係唔足夠係冇比過 撐嘅話點解連居留權 暫時都唔比?都唔使要台灣納稅人養佢地啦
2. 你唔睇下新聞? 半年前開始cut難民人數啦 好似係你唔睇國際新聞
3. 我話2邊唔批=自首?2分法?而家咪嘈蔡英文叫批囉 你又話冇改變 你咪唔開心囉 係你講到明要佢地返香港自首 而家係到屈我?
4. 我又幾時話蔡英文暗共?成個連登最醒係你 識讀心林榮基拎到台灣短暫居留簽證 之後要renew使唔使經立法會?
5. 我又唔係你鐘意推人去死叫人自首 點解要寫信點醒?美國冇人去點唔比?
6. 係呀?咁打爛唔知邊個辦事處嗰3個人拉咗未?
7. 人地有其他國籍一早去咗啦 使撚留係台灣咩就係而家冇其他國籍嘅人先要蔡英文 你呢啲思維嘈咗改變唔到 又叫自己人去死 唔該你都幫幫手去民賤聯 唔好害我地啦
8. 你講嘅係美國收梁繼平 但其實美國冇用難民身份收佢 你唔好搬龍門話美國鐘意就拘捕佢啦

8. 讀完啦 唔係話題讀書大曬 係駁你話美國收梁繼平 即係難民身份 佢係美國因為讀書 唔係收佢 為拗而拗呀你

我就唔屌

三毛嘅回覆有咩好討論？

屌你老母 成板字我唔撚睇呀

你個撚樣快撚d去訓啦 兩點遊行呀

抵屌

唔知會唔會拉喎 又唔識預言 冇迫你地表態 叫蔡英文唔好利用完我地谷選情 跟住唔理係台灣嘅香港人

唔睇咪唔睇囉訓醒啦 等陣食埋早餐出門口 你呢?

[128 行動post] 二零年 真普選 救手足 真普選 新口號 新力量 同我推上熱門

我說過了
你們抗爭是為了你們自己，不是為了民進黨或台灣
我們也沒有求你們去抗爭，香港在沒抗爭的時候我們也過我們的日子

一副我們抗爭幫了民進黨，所以你們也理所當然要幫我們的態度
看了真的很好笑
這種態度要是等香港建了國，只怕在國際上會淪為笑柄

冇人因為你地抗爭 我地係自己抗爭跟住民進黨借我地嚟谷選情 而家叫佢地對流亡去台灣嘅香港人好啲 好似林榮基咁出短暫居留 唔使佢地咁慘要驚有人查 建咗國怕咩人笑 咪慢慢笑 慘得過建唔到比支那搞?

其實之鋒係民主黨嗰邊 屌侵好正常 事實上侵又真係當香港人係籌碼 不過哩啲係連登講下好啦

分化燃

我係popo 陣間沖涼 換套blackbloc 今晚差唔多時間就扔幾個氣油彈 然後中止遊行 再羅我收埋果碌榮譽警棍出黎 見人就毆 止暴制亂

咪係囉仲話gphone語氣洗唔洗禁多兩粒emoji先出呀？🙏🏼🙏🏼😬

承諾同伸出援手個意思差好遠
承諾對人有要求 比較強硬
如果用伸出援手顯得比較弱勢 令人地覺得我地香港人真係要台灣幫手好睇好多
而家搞到我地好串咁

不分化

我前面也強調過了
國際政治就是互相利用，今天民進黨就是利用了你們的抗爭
而且從來沒有義務一定要給出你們覺得是同等的回報
所謂回報，從來都只限於在不影響到自己的情況下
你們當然有權利提要求，我們也有拒絕或的權利
如果因為被拒絕就在那邊生氣，那台灣人早就都氣死了

當你的要求被拒絕時，該做的事不是生氣
而是重新審視一下自己的價值到底有幾斤重

好呀 等你

利用完冇義務幫人 你呀媽冇教你 人地幫完你要幫返人人地美國利用完都起碼過咗條人權法 其實真係唔會影響到你地 比個居留權 我地負責助養又冇叫你地用納稅人嘅錢去養佢地 影響到你地啲咩?咁放心 我地又唔會激死嘅唔使審視啦 上面都有講由打定輸數輸到而家贏硬 你話有咩價值?同埋我地真係冇嬲講下蔡英文利用完就走佬姐

其實唔好成日用「血氣方剛」，「年輕人」呢啲嘢去解釋所有嘢

Gphone同眾志係一個團隊，如果要做國際說客嘅，係咪應該喺表態或者決定任何行動之前搵一啲呢類嘅智囊去傾下，去磨一磨啲尖角呢？

又或者調返轉，一啲支持Gphone嘅有識之士係咪應該俾下意見Gphone同眾志一啲方向，甚至最簡單表態入面嘅遣詞用字呢？

錯咗唔緊要，最緊要係知道反應唔好就即刻調整策略，即刻調整心態，同埋避免再出現同樣嘅情況
Be water, be humble 一切都係摸索，一切都係嘗試
而唔係諗埋咩血氣方剛，年輕人係咁㗎喇嘅字眼
咁樣Gphone同佢愉快的仲間先能夠繼續走落去

當然冇啊
國際上有多少國家拿完台灣的好處就轉頭跟中國建交
美國一面賣台灣武器一面口頭支持台灣，但也死都沒跟台灣建交
歐盟那幾個國家成天批評中國讚揚台灣人權，現在一帶一路都快開進西歐
多少國際組織也都把台灣擋於門外，哪怕台灣做的比中國好再多
當你這幾十年看盡國際現實嘗盡冷暖後，你就會和我一樣了

這就是國際現實
如果香港人在抱持著無謂的理想
那我想一世都建不了國

我同意你角度 但我唔想割 但又唔想台灣人憎佢 只有咁講

嘈完末 都開埋口食硬你饅頭
搵本簿仔寫低佢繼續做番正經野啦好嗎

我講緊連登仔平時就係到不斷樹敵
得閒冇事做就串人繁體支那
得閒又笑下屌下澳門人

咁你地唔想美國賣軍備係想自己整?定同邊個國家買?美國參議院院會在美東時間10月29日通過「台北法案」（TAIPEI Act），此法案要求美國行政部門以積極行動支持台灣與世界各國建立「正式及非正式的外交伙伴關係。」該法案提及，針對損害台灣外交關係的國家，在「符合美方利益下」，美國可考慮降低對其經濟或外交的來往為響應。

台灣前外交官劉仕傑告訴BBC中文稱，此舉可能意味著「台灣的外交關係首度被納入美國國內法保障」。 今年喎
歐盟邊幾個?國際組織有冇利用你地呀?淨係做得好?冇理想點建國?

我前面也強調過了
台灣現在能得到美國的一些好處，是靠台灣自己掙來的
不是美國給的台灣什麼報答或施恩
是台灣有那個價值，美國才會做這樣的舉動

所以你想要台灣幫香港更多，還是請你們先提升自己的價值比較實際

支持香港有咩利益？香港會少忽肉？
支持中國唔會多啲利益咩？
就算係講利益 多一個人支持都要推開人地？
0.5

你地點掙?台灣有咩價值?咁又話美國冇幫你地?你前面講到美國淨係搵你地着數喎 我前面都講咗我地嘅價值係咩要唔要睇下反送中之前蔡英文嘅選情先同我講?

真，睇到會好嬲
有班激進偏激既人
成日話港台唔係共同體，無人血饅頭
最搞笑成日話 做好自己 鄰國既事不關台灣既事
只係識講要台灣點點點，講自己幾為台灣，父輩為台灣做左乜，受過咩害，跟住成班威威威
但係又唔見佢地up得出咩有力理論 真正為台灣做左咩實事 只係成班無國際觀既用一種受害心態係到自我孤立台灣
有時真係分唔清佢地係豬隊友定係高級五毛

所以?
你們的抗爭到最後，也就提升了民進黨的選情，還有別的嗎?
更別說民進黨的選情也不全是靠你們
某個姓韓的草包各種自爆才是主因
一副把自己看得高高在上 以為是民進黨的恩主
現在被拒絕話就生氣話人知恩不報
看了十足滑稽

唔使理佢，佢只喺分化撚一個

講完又要搬龍門呀?自爆?例如?幾時呢?講事實又話高高在上恩主 係咪你自卑呀我睇到你都覺得好滑稽 不停地否認 咁蔡英文係知思不報再拒絕唔講得?

佢唔係台灣人咩

唯一的事實就是，別把自己看得多高
沒有你們的抗爭，對台灣來說也沒多少影響
這幾十年來台灣就是台灣，不會因為你們抗爭或不抗爭產生多少改變

世界上任何國際事件都可能被政治人物利用
而你們也只不過是被利用的其中一件而已
要是每件都要去一件件報答，那還不累死

無

我唔理喺唔喺台灣人
我只喺從佢嘅文字上表達
就知道佢分化撚啊

冇睇到自己好高 都話講事實囉冇影響下屆韓國瑜做總統啦 咁好快變中國台灣到時可以同美國建交 唔攰呀 美國利用完我地 我地又利用返佢 佢咪過人權法 我地咪買美貨 咁香港人攰死未?

咁你答不了 唔捐咪得 講咁多廢話

新中文口號:
二零年
真普選

New English slogan:
End the tyranny
Real autonomy

馬英九也做了八年啦，變中國台灣沒?
你們可以繼續幻想自己的抗爭拯救了民進黨乃至於整個台灣
乾脆說自己是自由世界的救世主算了

睇返起底啦
另外 雖然佳好努力扮 用台灣terms 但仔細睇佢寫嘢會有好多香港人先用嘅terms

原來係咁 我都諗緊點解佢會用連登啲emoji

扮台灣人呀?變咗啦 唔係點會咁多人睇支那綜藝 抖陰 仲赤化快過香港唔係幻想係事實 真係有人講咗 咁聰明嘅你

英國首相都用華為手機
所以英國也被赤化了
用某國東西=被同化
不就跟支那整天反日反美一樣好笑

太老奉太戇鳩

係呀 乜你唔知英國赤化緊咩佢收好多支那移民 又想用華為5g 唔係點會比我地話大英廢國醒少少啦 用支那嘢唔係同化係咩 唔係支那抄美國技術比人封殺做咩?咁我地係反支嘅 你覺得反某樣嘢好笑又啱嘅個邏輯 btw做咩唔答係咪扮台灣人姐

Gphone 係咪英文講太多，已經唔知中文點講
D咁既用字......

按照你的標準
全世界都赤化啦
Made in China早就已經在全世界都看得到了
蘋果手機也全是產自中國，用蘋果=被赤化

佢應該講緊班新「難民」

有班台灣人仲問緊我地識唔識睇正體字添

係呀 啲人都成日話好彩美國打支那 唔係養大咗支那就全世界收得皮 蘋果奶共你唔知? data比埋支那點解要用? made in chi na已經收皮啦 中美貿易戰啲廠走曬 同埋東南亞國家仲平過支那 而家啲洗頭水牙膏都開始made in Thailand 衫就其他東南亞國家 你唔覺btw第3次係咪扮台灣人呀 做咩唔答姐

跪求定要哭求
SORRY
做齊兩樣都唔夠
老實講
奶埋佢個西都要

唔係咁天真啦公屋狗
你估真係一句民主自由和平就要比你班公屋垃圾免費入撚晒台灣籍咩
用下個柒腦啦
莊閒不分
用字又柒

無錯 佢地對香港認識好少

係呀
MIC已經收皮啦
在世界上已經賣不出貨了
東南亞國家的東西取代支那貨了
很快就要支爆了
香港馬上要建國了

祝你有個好夢
但夢醒後穿暖些出街抗爭吧

講得啱呀 就支爆醒咗啦 唔會點覆你?你係咪扮台灣人姐

而家知道左翼既可貴未
只有國際精神既左翼先會係危難之際雪中送炭

睇完依知post見盡香港人不可一世的嘴臉
真係同共產黨一模一樣

字眼唔係咁好啫
咪改改佢好囉
佢一開頭講左係請求啦已經
唔撚洗發到咁大既

我reddit同巴哈帳號啦
自己判斷下是不是吧

不用理他吧

他戶口完全沒有發過貼文的歷史，真懷疑他的身份

台灣幫助了我們很多，我們很明白的，之前香港被淘寶禁運頭盔，你們民間還寄頭盔給我們。在全華人國家中，只有台灣幫我們，馬來西亞新加坡中國都是惡言相向，我們當然很感謝你們

可以證明到啲咩?用email就註冊得?搵台灣ac 跟住連登同一個名就得?

冇出po就懷疑有咩關係?一毛有出po就唔係一毛?

對比我在兩大網站有一模一樣的號
你這個在連登沒PO過的更讓人懷疑啊

英國人有6成支持bno平權，民進黨冇香港事件會有轉機？？

華人基因就是見利忘義，如果香港人被鎮壓殺害，西方各國會制裁中國，但台灣只會大示威，聲討中國但甚麼也不做

一樣嘅ac所以呢?係咪用email申請得?冇po過所以你懷疑啲咩?

如果係真係對人好，點解要

唔理佢係唔係真台灣人，但佢講嘢冇錯呀，好有道理

不如你先教我台灣拿啥制裁中國

呢啲post最易搵到5毛出黎，換個ac繼續啦

要乜嘢?利用完香港 跟住唔理係台灣嘅香人冇錯 有道理

一個在連登沒PO過任何文章的人
跟一個在兩大網站"剛好"有同帳號的人
到底誰可信度比較高

人哋只係一個小國，你指望人做甚麼。

可信啲咩呀?你想要ac 使唔使我dm我個fb ig比你

有d台灣 以為香港人工少過佢地 樓價高過香港 台北係金融中心

我fd 想返香港 搵野做 佢地好主動咁話介紹佢去台灣做

月薪3萬台＄好過返香港搵萬幾 台＄

使望佢地比短暫居留簽證啲係台灣嘅香港人得唔得?

收緊支那人去台灣讀書嘅quota得唔得呀?

只是簡單同意不遣返義士都唔肯，其他算吧

其實無乜所謂啦 討論下姐

過2日唔記得啦

fb del咗 比twitter你? ig同twitter有po相呀 same ac

沒給嗎?
林榮基先生簽一次就過一次，從旅遊簽到工作簽都過了
李倩怡自己不出面申請，我們也沒去拉她遣返
你說旅遊簽不能找工作，符合台灣工作簽證規定的像林榮基先生也能拿到工作簽
想在台灣正常生活按照目前既有程序並不困難

全台灣都知道李倩怡非法居留
台灣也沒任何實際行動或聲音要拉她回港
難道這樣不夠?

佢哋仲可唔可以 出境 離開台灣 不如聯絡下佢地

留係台灣無用

去加拿大 或者徳國

＄唔夠去澳洲

咁而家因為反送中流亡台灣嘅有冇?

中國與我關

現實是台灣更多人在中國工作
為了你們報復正常程序來台灣的中國人
只會害到現在在中國的台灣人
你是台灣總統 你覺得你該犧牲台灣人嗎?

留力打中共啦 無論佢up左乜都好 都唔應該將炮火對住同一陣線既人到

現在流亡台灣的人都有旅遊簽證
不然他們怎麼進台灣來的
偷渡嗎

有passport就有3個月逗留啦 而家講緊過曬期但台灣冇諗住續呀 你知唔知而家發生咩事?

好似仲有2x 個 如果佢地係去澳洲 我可以幫

佢哋 學生visa 住同搵工

你睇下佢地選得出個韓國魚仲要比佢選總統就知咩事

佢地真豬既比例高香港太多
香港既藍有唔少係根本有利益唔係咁豬，你用理去駁佢地有時真係收聲冇野講
但台灣八成會屌返你轉頭，當然唔會有咩理....

你又問拎咩去制裁支那 問完又搬龍門支那都唔比支那人去台灣啦 冇搞簽證個啲

你換一換思維方式

如果香港經過一些奮鬥後，獨立成功。然後到澳門又因某某原因開始反中，要香港國幫忙收留澳門人，你會唔會幫?

點解唔幫?

關咩

台灣人本來就不是中國人

等三個月到了續簽，沒有任何意外都會過
哪怕你真的像李倩怡那樣不出面續簽，台灣也都沒太為難她
林榮基先生能提得出在台灣就業的計劃，工作簽也都能過
更別提台灣各種組織也都在幫助在台港人

所以還要什麼?
政治人物的一句口頭承諾?

咁香港人本來都唔係支那人呀

佢講野真係好唔大體。。。

好多台灣人留Comment 鬧佢
好弄架

台灣人一直是抗議中國台灣
香港人從不抗議中國香港

而家就係冇續呀
要你地續visa呀 承諾係見你地冇留到過期逗留嘅人先比個定心丸佢地唔使成日搬驚比人查

不要當台灣是上世紀的反共基地，人哋而家都要生活

人哋幫到盡了，可以幫都幫了，根本沒有利用手足

我一直日日都抗議喎

LM 等Ching 出手，成功爭取

我們是政府發聲明
不是個人亂吼
這在國際上很清楚

佢地續旅遊簽證唔會生活唔到喎 咁係幫唔到?冇利用點解唔幫佢地續下visa學林榮基咁見到人?

同蝗蟲一樣

講嘢婉轉D都唔識，人地奉旨要幫你架咩。

能不能請這個post講出實際案例來?
你能懷疑我是假台灣人
我也能合理懷疑這個post是五毛分化

如果有在台港人因為政治迫害來台
又確實被台灣拒絕續簽的
請他召集媒體開記者會，我保證台灣人一定會上街替他爭取
至少我會

而不是一個post也沒寫明是誰
就認定有無法回港的在台港人的續簽遇到問題

國際上好清楚台灣係支那嘅

隨便你說吧
反正中國已經代表你了

即係你覺得gphone係五毛?鏗鏘集有講呀

中國都代表你呀

哈哈大笑

所以請你告訴我
現在是哪一位在台灣的香港人有這問題?

你唔滿意台灣對visa的處理手法就算了，但你唔好攻擊台灣啦

華人國家中只有台灣支持我哋

菜英文食香港人血饅頭食到答答聲，跟手當香港人係condom，真係唔知點講佢

之鋒其實無講錯，係班人敏感左，
呢個時間台灣最好做有一個民調，贊唔贊成收留義士，
就好似之前英國人支持BNO平權民調一樣

脫離中國需要決心

星坡佬啥事都沒做就食花生看戲
順便鼓吹下李家威權有多好 國家既不亂又強盛來嘲諷你們
現在反而因為台灣讓你們覺得"做得不夠好"而被批評

香港人的抗爭令人敬佩
但是大台令人反感

一直攻擊緊台灣處理手法咋喎

所以我成日批評新加坡呀

互惠，這是小英利用香港問題連任的版權費

難民服貿2.0 你當台灣人有香港咁on9 嗎
黃衛兵柒出台灣

慢慢笑

我一直都覺得對台灣低聲下氣咁哀求嘅香港人好on9，最記得2014有條on9仔喺度舉牌話請台灣踏著香港的屍體前進

人地肯幫就會幫，唔肯幫你求佢，佢都唔會幫
香港人留返少少尊嚴比自己啦

鏗鏘集有訪問

代表返海嵾威未？

互惠我同意
但別忘了現在是你們主動發難
想把本來互惠的狀況搞給崩

岩，香港不足以對付共產黨，必須聯合埋其他國家

你咁講只可以話一係你唔識英文
一係你弱智

真的
能幫的，我們台灣人都暗中在幫，有些事不能在國際上高調

唔好玩啦，蔡英文私菸事件都夠難睇啦。民進黨根本做得唔好，而且韓國瑜選民就係鍾意佢係草包夠親民。依家唔淨係總統戰線，國民黨連本來預計會大贏嘅立委選戰都開始有壓力，唔係因為香港反送中台灣民眾食芒果乾根本無可能。

台狗根本食屎大
再加5毛

我地發咩難

佢一直都係支持香港，但要台灣支援香港就會同台灣國家利益有關，唔可以亂來的

台灣幫香港唔係必然，係憐憫

Ptt很多討論 你可能會比較喜歡看 為什麼不回去呢？

香港人是為香港抗爭 當然不是為你台灣

可是你每一個候選人都跟香港抗爭 拉關係 聲援 或者批評

日本首相在G20 已經開口支持香港 日本人為香港籌＄

韓國人民 的確支持香港 沒有你們那樣一直掛口邊

不要一直 強調台灣幫香港什麼什麼

算是大家互相扶持可以嗎

舉例來說，就像台灣人跑去找美國說
我們要你們跟我們建交，或是我們要改國號獨立，請你無條件支持
然後被拒絕又在那邊痛罵美國人一樣

什麼能幫 什麼不能幫 請自己先替對方做設想
即使你的要求被拒絕 也不表示對方就不打算幫你

台灣跟本就無義務收留呢班人。

宜家罷明係借旅行逾期居留喎。
份入境聲明點寫先？
跟住就叫台灣收留義士，
在法律上都已經不合法。

看了幾篇後我突然想到幾時台灣建國了我居然不知道？

我怕只係神女有心，襄王無夢，佢把口就話你係同陣線，但啲行為呢

經一事長一智

唔好令人覺上得床嚟攞被襟

依家係求人幫手
唔應該咁公開講
應該枱底講數
得既而對方想攞彩
咪公開感謝對方
講唔掂就算

之前咩大學生代表又係
要求英文用咩難民法

用口支持，再win多Ｄ選票，多謝曬

你都硬膠，
國際社會有利益就靠邊站嫁啦。
台灣50年來係邦交上因中台關係奶過咁多次野，佢識過你啦，小朋友

台商有200萬在中國
所以只能暗中幫香港

係
不過屌侵反而易明
應該民主黨叫佢做野
同何cc fb 嗰次一樣

你假設錯 首先係台灣人幫咗美國先 同埋呢幾時話無條件 叫你地續旅遊visa叫無條件?原來續遊visa 3個月都唔得?你上面話得喎 就係設想咗先同你地講

其實大家知唔知， 喺中共嘅極滲透支呀其實台灣有四成人口已經係完全嘅中國內地人， 仲有3成就係淨係識得叫外賣茶，食女，學日文識櫻花妹嗰類政治冷感，用下體諗野嘅人， 加加埋埋最多得兩成台灣人真係認清中共真面目，真心想幫香港， 你香港人自己都唔爭氣，個個都怕死唔肯出， 又唔肯諗辦法( 研究對等網絡， 同港共政權打經濟戰， 勤力啲監察警車 ，同打國際線)，其實真係冇人救到你

個留言好合理

你都on9 而家佢唔續visa站咁邊邊?支那個邊?小朋友你好識呀 台灣奶過嘢所以佢識過我 咩邏輯?

佢係台灣政治家，要對台灣人負責. 你唔好用對香港泛民嘅標準要求佢做嘢

有d野 知就得 我日本人朋友

覺得台灣人d生活習慣好鄕下人

去廁所唔生門洗手果d⋯⋯

佢都唔會出聲 佢話避開就可以

下次有台人做室友 就住第度lor

其實一樣 覺得台灣食人血饅頭 唔好再浪費時間去

打台灣線 走佬唔好去台灣 已經一早有人講過

On9

被堆網軍帶晒風向

其實大多數人支持

其實黃之鋒講呢點全世界都知，但係稍為有啲政治觸覺嘅人都唔會咁樣講嘢， 明知同個商人講道德觀念等同引火自焚， 不如用潛在經濟利益去說服個總統，再用人道理由去說服國會

有啲野暗中做冇人會理
滯留嗰幾百人揾啲濕鳩理由俾佢留
或過咗期扮睇唔到，邊有人理
要求公開承諾即係玩鳩英文

呢個真，香港於佢地而言=condom，打自由牌爭取選舉個時就話香港人令人佩服，又話咩香港守唔住台灣都守唔到，要共同陣線，一堆邏輯，但叫佢幫下手就推三阻四，一堆藉口，係連登仔先覺得佢地好

成個民進黨利用香港去宣傳去打選戰，香港人竟然接受台灣人不接收香港難民，小英win了又如何？

2年後又地方選舉，都唔可以提難民法，4年後又再選，又唔可以提

我看了那鏗鏘集
其中06:43 "來台灣一個月之後"
那不是根本還沒到三個月嗎?
又何來所謂續簽被拒之說?

沒辦法工作是因為拿旅遊簽
想工作就像林榮基先生那樣提出符合規定的就業計劃就能申請

其實不是香港的問題

是台灣根本沒有能力幫 自身難保

台灣有分藍綠你就知唔會一面倒支持香港，民進黨既立場上還比較清晰，但國民黨方面就其實好複雜，大把人唔中意蔡英文，但亦好多國民黨怕大陸，呢班人仲未諗到點投

係續visa對台灣有咩益處呀？傻鳩

最尾喎 係冇幫香港人續 唔係去續跟住reject

確實有實際考量
如果中國突然扣留200萬台商怎麼辦？

台灣人 比較自我中心 自卑所以自大

唔好太認真

政治迫害難民 政府庇護都唔識 班鄉下仔就算柒數啦

唔幫就咪再用香港問題打選戰，連登仔狂屌保守黨外相，對台灣就忍屎！

on9咁唔續對邊邊有利益?支那?

屌，你當台灣係公廁呀，想入就入?

政治庇護唔去求美國去求台灣？
到底邊個硬膠膠？
黃台仰都去德國唔係去台灣啦

係連登撈得耐姐 台灣真係好多呢d人

唔好再自欺欺人la

其實冇一個國家會想接受難民 尤其係政治上 除非佢哋係專才

有害無益咪唔簽囉，傻鳩

其實好多野都係要暗做唔係明做
好似以前歐盟唔識分bno咁都有居留權
好多人靜靜地贏
但硬係有7頭大大聲講出黎搞到俾歐盟ban左累街坊
到底香港人幾時先識咩叫靜靜地贏呀頂

你搬完龍門未呀傻鳩又話有利益

所以到底幾分幾秒說有被拒絕
最後不就是說視情況個別處理而已嗎?

5毛黎
識既台灣人全部都係深黃

上面就有兩個台灣人當我地狗咁撚，台灣人唔幫真係唔緊要，但講埋一堆歪理一堆廢話我就接受唔到

等陣搵你同你講 睇完唔記得幾分幾秒

你的朋友真多啊
哈哈大笑

根本就沒有提到被拒絕這件事
你都貼給我看了
你說有 難道你連找出來給我都做不到?

韓國都係睇美國頭

其實講到尾就係台灣唔可以枱面應承你但可以枱底下幫你
講到尾係信心問題，義士信你政府咪大搖大擺出嚟，3個月就續證囉，但義士都淆架嘛，萬一你台灣唔撚幫就真係預約被捕遣返架啦
其實台灣事應該台灣了，叫啲幫手足嘅台灣當地人道組織同台灣政府做溝通，俾信心手足去信台灣政府好過啦，當地內部嘅承諾比我哋呢啲外人講更好

上網睇兩句唔好以為自己好了解
連登咪一樣大把po串台灣低人工 風化大國
韓國人好多都唔知咩事
係了解既都出黎表態咁解
5個台灣,7個韓國朋友既經濟

我哋識
係替我哋出聲嗰班唔識啫

咁佢語氣又真係差d，好似老奉咁，同d 支那人對我地講野無咩分別

自身利益唔係利益
傻鳩嗰個係你，
台灣唔批合情合理

打lol同人嘈個啲唔係小學雞就係社會垃圾
咁撚易影響兩地人民感情咩
你中學畢未呀ching

好多鬼佬 唔識台灣 直到本護照出現 就知China

所以台灣要改國號la 就黎被中國吞拼

香港人關心嘅比台灣人關心嘅多

佢哋太自大 但又見識少 有待改善

鬼佬大多數知道香港

所以唔好理佢地la 國際知名度差好遠

其實轉學生簽就能合法打工了
這也是目前最快而且政府開綠燈的做法

如果真的想打工找工作不如請人串聯
跟台灣國防部建議開放志願役的名額
香港人可以短簽一年直接服役
時間到可以續簽

這中間就給高強度訓練特戰跟爆破技能
這樣明年就會有一批受過特戰訓練的勇武派
可以跟popo 直接對著幹

大家覺的如何

如果咁做立咩法都多餘
英文公開承諾唔遺返
會令支共報復可能性更大
你講既扣留台商更可能

反台分化五毛全面進場

你自己當狗
沒人說你是狗

台灣用香港問題打選戰，之後用口幫大家，班手足不是要白食白住，只要求有法例保障他們，可落地生根，工作及生活，台灣話好困難，有一半人不同意，下次選舉會輸。

即時只要香港問題光環，負面野不了，唔好求依班友，留台灣手足揾歐盟美國啦！

我要去吃午餐了
反正我話放在這
如果今天有在台港人公開出面
說自己因為抗爭理由到台灣避難
待滿三個月後他去續簽遭到不明理由拒絕
我一定上街替他爭取
我們能做的事本來就不多，但至少這點我還能答應你

又開工係到主動搵人鬧交 再cap上ptt到啦？

冇，你話我支那豬姐

之前有義士 仲話台灣機構 食人血饅頭

食左好多612批出去嘅捐款 得好少比到佢地

但佢唔敢出聲 一講就知

有無人知 情況係點

我咪要時間搵返出嚟囉唔比時間點搵呀

你一開始講國際社會有利益呀傻鳩

可能這裡有些評論令你們台灣人很不爽，請你諒解吧

我們理解和明白你們台灣的，他們可能太大壓力了而且很關注手足的處境

現行法例無論續簽或工作簽都不困難
林榮基先生就是例子
哪怕你要像李倩怡那樣逾期居留，台灣都沒太為難她

至於你想要一套難民法能一視同仁落地生根
那難度確實太高
韓國之前搞出濟州島難民法
現在已經被自己人民反對的滿頭包了
更別說台灣共諜問題嚴重，也請香港手足站在台灣的立場思考

在國際實力上
台灣是小國

好呀 食完返嚟睇

台商有選票

國際社會有利益就靠邊站呀

咁又係 呢方面台灣無錯

係有班人成日老點 去台灣 貪方便同平

你第一句已經唔適用於我身上，而且唔淨係我咁覺得。連登仔話佢地低人工呢個係事實，風化大國呢啲好多時都係笑下就算，冇人身攻擊，但佢地呢？連登有幾多台灣人上？上面就已經有兩個係咁同我地嘈，有個仲係咁話我地係中國香港人係支那豬。反之我仲尊重佢地，叫佢地台灣人，我係咪好天真？

了解

認知問題
根本九七年香港比支那吞併注定冇運行

係真係好多 因為家人做生意 開旅館

所以比較清楚 事實讓你不高興我也沒辦法

要將台灣人同台灣政客分開返，我相信台灣政圈內外都有人在明在暗地幫緊手足。但由始至終外國戰線打返黎嘅野全部都係bonus，幫係人情，唔幫係附合各國國情。
不過對住少部份台豬嘅言論，有啲野點都係不吐不快
16年唔係侵侵當選，可能無幾年台灣實然主權就會變得有名無實，變左個de facto特區。比侵侵選到又殺出一件中央安插嘅韓國瑜，咁啱又因為反送中令到English可以坐家粒六訓係度贏。台豬加鍵盤戰士同手足嘅關係就好似幾個學霸拍住一兩個freerider咁訓哂成個sem都可以靚grade完場。
其實如果唔係香港嘅國際地位呢，基本上我地無可能係共產黨實質管治下都仲可以有咁強大bargaining power。呢啲實力唔係某小拙人係度隨口up一兩句「中國香港人」就可以抹煞到嘅事實。
當台灣少數人仍然用緊四小龍外匯儲備之首打丁果陣，其實坡佬同南泡一早已經唔會care呢啲虛名，Nylonkong呢個term更加唔係浪得虛名，所以香港人對少數台豬或者ptt廢青嘅貶低大多都係一笑置之，更甚少好似支那人咁玻璃心。
然而台灣實在大多人有大安旨意嘅心態，但現實就係台灣除左政治上依然擁有實然主權之外，根本係零戰略價值。他朝台灣若然有一日被一國兩制，失去政治價值，咁單純以經貿戰略價值而言，so call台北國際金融中心vs紐倫港嘅香港，qualitatively邊個有更大有更多bargaining power呢？

咁所以問你靠咗邊邊呀

真的感謝你們的努力，其實有時候我看到youtube或facebook評論區上你們台灣人發言支持我已經很感激了

我們會記著你們的

嗯2047年後，香港併入中國
台灣就沒有必要設難民法

台灣嘅難民法係唔可以通過，因為條法例係對所有難民都可以用，換句話就，14億支那人到時都可以以自己方式登陸台灣，然後申請難民法庇護！！！

香港人成日叫台灣咪信中共咪學香港，而家人哋咪就係守護緊台灣囉！講吓道理啦，人哋救香港人唔撚係老溤架

冇禮貌既問題

抵屌wor
泛粉唔洗咁緊張wor

其實南韓唔係一面倒
好多都唔知咩事
如果唔計今次運動
基本上同台灣一樣起碼有三四成人覺得香港同中國冇分別

確實擔心難民法有漏洞
台灣現在已經被紅色滲透很嚴重

講緊主權問題
唔好好似陳雲條傻鳩自欺欺人話基本法賦予香港主權

香港人現在去台灣避難果d，全部都係做食客，好似香港睇大陸北姑一樣，要改變呢種睇法，至少自己要去做吓種田，種菜，要俾人覺得係唔吃得苦。

人權是靠自己爭取的
不要相信基本法

老虎蟹都唔撚捐屌你老母

咪係囉咁撚多廢話

講真

台灣成班都台豬玩抖陰 未殺到埋身都唔識死

佢班上一代譯辛苦苦打落黎既自由佢地當理所當然

反而韓仔就真係好重視好知道為自由要付出幾多代價

睇願榮光韓版真係唱到好有共鳴 日版都係

反而台狗 算鳩數啦

得小英果班知識上一代知支那真面目係點

要先融入台灣生活
日後再返回光復香港

佢哋 接受唔到人地講事實架 玻璃心二號

最撚憎乞兒

唔好咁講自己啦

那麼你們應該加強韓國戰線
請韓國設難民法

話明大陸北姑，都識用自己身體賺錢。
避難個d都唔知做乜鳩，
唔係身家得個一萬幾千就著草去台灣化，
要人接濟

咁係台灣 唔夠guts 唔係義士錯喎

台灣人並沒有唆使香港反中國
就像很多香港人說台灣食香港人血饅頭
香港人抗爭是為了台灣嗎？你們可以不抗爭啊
台灣還是要武力抗中國，不論你們抗不抗爭

通常睇完嬲左就算 又唔會放係心既
只係覺得班偏激又無貢獻既友個腦有問題

唔少台灣人係零戒心,完全覺得支那係別國,唔知道支那一直都想侵略

因為台灣人睇香港=連登仔睇泛民/「民主回歸派」

台灣人還要當兵，至少知道要拿槍殺中共

台灣已經冇強制兵役
雖然本身都係果兩三個月當係放暑假

黃之鋒低調來台灣比較好
因為台灣不能在國際上公開干預中國內政

你也來台灣放暑假啊，香港人連槍都沒拿過

我係澳洲人

所以你沒當過兵

虛心啲得唔得
你憑咩請求人？
支那都無資格對美國內政說三道四啦

佢哋當然知道中國想統一，只係唔想介入中國內政

台灣比中國打壓嗰陣，香港人雖然支持但都冇公開支援啦

其實台灣有好多中国網軍
唔駛咁介懷

因為我做咗之後，就應該叫其他人唔好做，呢個世界只養得起一個乞兒

你有做過?

個啲係支那網軍台灣五毛嚟

Always

你之前話好少

要不是香港頂著,台灣早就完蛋了

好少乜？

好少捐錢

分化撚走，起底check完你啲帖子就知你咩人

死五毛屈人分化撚,死撚開啦。

起完你底就知咩事

原來你是台灣人

我識個台灣人甚至乎覺得中國作為都係用中文嘅外國,佢哋發揚光大唔好咩

新北市樹林區

台灣人對抗咗中共半個世紀，香港人08年最親共嗰陣佢哋都仍然堅定反共，你質疑台灣對中共冇戒心？

佢哋強調自己係第一島鏈嘅重要性，仲有台積電係全世界晶片出產地，所以佢哋唔會特別覺得香港重要，佢哋認為佢哋先重要。
再加上一班香港人成日去台灣人嘅Facebook Page到大叫「我想做台灣人」，變成佢哋真係覺得香港同香港人真係弱爆。

每個地方都應該為自己地方而感到自豪

同埋如果你相信台灣人對香港有優越感所以唔收留義士，咁同大陸人相信香港人失去優越感所以反中係一樣看法

咁冇禮貌都90分！？係唔係同台灣講屌你老母都唔屌得佢

一、兩次而已，只捐東華

幸會

一個地方嘅自豪建立係對週邊地方嘅誤解，咁就有問題啦同埋我客觀咁指出部份台灣人對香港嘅誤解，你唔駛拉去收唔收留義士呢個話題，因為係irrelevant

咁咪係囉 又去返頭先個pt 即係唔捐啦

點解要捐？比個好理由我得唔得？

"能承諾嗎"

冇要你捐呀 人地問你捐唔捐喎 你個答案係唔捐嘛 搞清楚問題未?

你好

咁你又憑乜叫人捐？呃錢？

唔熟台灣政治，其實的市民唔滿意蔡英文的咩

冇叫你捐呀 幾時叫你捐?問你會唔會捐喎

你仲乜周街周度叫人捐錢？

幾時周街"周度"叫人捐?又屈我?

你問我有冇捐嘛，即係想人捐啦

問你會唔會捐呀 就算問你有冇捐都係想知 答返樓上嗰個話你唔會捐呀 我想你捐就叫你捐啦 有冇叫過你捐呀?

咁你本身係咪想人捐錢先？

唔係 想知你捐唔捐only 無撚啦啦屈我想你捐 傻傻地

$0.3 警告

分化垃圾POST 都有6百LIKE ON9,

正常都訓撚左
仲有下面D ON9 黑狗0.3,

咁少事就屌GPHONE , 咁兒戲我地六月就解散左啦

唔係我一個吖，你想唔想其他人捐？

係你一個

嗱，我個人覺得你想其他人都用錢去幫手足，幫手足唔係用錢可以解決到，捐錢只會比中介食咗中介費

你又讀心呀?咁用咩解決到?星火食咩手續費?

你求人幫手係咪會屌埋人老母？

泛粉出沒 請注意

屌你老母
韓國魚話會收留咪同林鄭話會撤回一樣
抗爭咗成半年仲信共狗？

有機會會過水濕腳

16年到而家濕咗未

一邊係由共產黨管治下依然係紐倫港一員嘅金融城市
另一邊係一個間接由美國佬睇場，有實然主權，以島國黎講軍事力量唔弱嘅小國
兩者係先天性有極大本質上差異嘅情形下，bargaining power係居然可以不相伯仲。
呢點已經係好一部份台灣人睇唔清嘅事實。

網軍架黎架on9
G鋒個fb俾人mon左半年

係既 禮儀係差啲
gphone都係幫左香港好多 不完美可接受

我未睇過佢哋盤數，唔知，只係話有機會。it can happen, it will happen

唔知又話有機會?將會發生?可以發生?造謠呀?

學民都爆過類似嘅嘢出嚟，請睇歷史。你班撚樣唔係聖人，加上窮撚居多，犯案機會高

我覺得有啲巴打有誤解。

一、黃之鋒已經唔敢再提《難民法》，佢只係請求選後不遣返。佢問得「能承諾嗎？」其實已經好卑微，可能心裏有數台灣方面唔會回應。

二、《港澳條例》最大嘅問題就係冇任何正式嘅申請程序同埋流程，義士冇辦法直接申請、唔知道要符合乜嘢條件、唔知道邊個部門處理、亦都唔知道到底民進黨政府有冇做緊嘢，佢哋只能夠面對無盡嘅等待，同時過住惶恐不安、顛沛流離嘅日子。

三、就算《難民法》通過，都一定會有審批程序，唔係大家講到一過咗就全香港過晒去，最後可能其實只係一百幾十人。再講，作為一個香港人，如果唔係有條罪喺身，邊個會咁想去台灣做難民？冇政治權利之餘工作可能都會受限制？

四、難民一般嚟講唔會有投票權，亦都需要經過審批。如果中共要滲透台灣，大陸配偶會係一個更加方便嘅辦法，佢哋只要坐滿年期就可以享有投票權，比難民身份好好多。

五、台灣嘅公民社會的確為香港做咗好多嘢，呢個係非常值得鼓勵、肯定、感謝。只係民進黨同蔡英文除咗收割選票、講下加油之外真係冇任何實際舉措，希望大家評論嘅時候可以對準政權。

呢個真，6月嗰陣第一次罷工，我朋友間公司個韓國人老細已經支持

睇下歷史由16年有冇啦撚樣唔係聖人唔代表會偷錢喎 係咁窮就唔會淨係612都成億啦窮撚

我回應下，佢問：可否承諾嗎？

問果下已經係錯，呢個世界有咩可以保證架？我保證自己聽日仲有命得唔得？

Gphone問呢個問題反映咗佢係一個戇鳩仔，一個唐仔領導香港？你想香港死？

所以就係話半年前 English 應承左香港人人好多野去十卜HK 但最後冇做到
G phone 嬲得滯先拎上枱面講
我唔明你屌我做乜

成億好撚多吖屌你老母，一陣就用晒啦

執到咁多次槍，比你當選幫返香港人好難咩你估義士唔想返港？
只有小部份嘅台灣人世界觀係正常，大部份真係仲on99咁，香港大學生過去台灣佢地隨時冇掟企

咁你有冇一億呀窮撚 一億佢地好似用咗好耐 仲有星火會唔會係而家咁多人望住先偷?16年少人睇住個陣唔偷?

有，一篤精都有一億啦

台灣幫香港唔係老L馮架？

好撚多呀人地唔止一篤一億咁少啦

依家啲o靚仔乜都覺得係老撚馮，個社會欠咗佢哋咁，好似狼少咁，樂壇就嚟真係欠咗佢一個交代啦屌你老母

我老撚馮嚟呢度屌你哋架？

民進黨支持者係唔會接受人批評。
私菸案捉到正，都要屌黃國昌係共諜，
所以連登仔前排仲話想幫蔡英文助選，
根本代入香港，就係反送中前的泛民，
又自稱支持民主，但又覺得自己係大台。

黃之鋒口氣係差，香港人無資格介入大選。
確實為台灣手足取得一個承諾係重要，
始終無難民法，無人確保會否用完即棄，
純粹選錯時間，選錯場合，唔應該公開問，
應該跨黨派會面期間，當面問一個答覆，
如果民進黨有意抵賴，先請其他政黨出來。

動機係好，只係欠缺技巧，不完美可接受。

港豬：唔關我事就唔黎
台豬：欸 魚魚好帥

馮之鋒不嬲都無禮貌，見過真人就知

1、國際上的事物有些只能做，不能說。例如台獨
2、可以考慮修改《港澳條例》，增加申請程序
3、難民的認定很困難，中共可能利用難民漏洞滲透台灣
4、《港澳條例》移民只要一年，中國配偶要六年以上才有身分證
5、對準政權才是重點。美國不和台灣建交，台灣人也不會罵美國政府王八蛋

true 打機屌個班通常小學雞，等佢地成熟咗就會禮貌好多

因為佢少年得志以為自己好叻啫

一朝得志 語無倫次就係呢啲撚樣

大家都是美國爸爸照顧，不要跟我說台灣軍隊了

這一代是真的不堪入目 香港勇武的邊都沾不上

軍事除了美俄法 以色列 支那都有明顯優勢

支那是怕人權法跟隨時去基隆港的US 第七艦隊

日本被限制了只能有自衛隊

但有尖端科技底子如二戰德國 要現代化組建一隊強軍也可

以 有點受不了 台仔有一樣跟吱吱差不多 都以為自己是

世界中心 雄三跟東風怎比

沒有香港人有餘力說台灣人血饅頭 好好守住小英

如選中那條魚 中共真的多謝台豬萬年神助攻

立刻國有化台積電跟華碩 偷取技術再重演假一國兩制

起集中營 將台灣無人化後變不沉艦母 這種意義上真正

可以佔有南海

可惜 台豬有多少人具有這樣的視野 以為國軍戰力無敵

香港好一點 知道自己的優勢跟實力

我們是真的感謝小英跟民進黨還有那些包容港生的學校

也沒有要必然的意思 可看到台灣的youtuber

跟ig那埋網紅 我可一點也不看好那埋井底之蛙 自以為是

無知至極的台灣抖陰新一代

講開又講，其實民進黨真係好鍾意鬧人地係鬼

除咗黃國昌之外，之前黨內初選賴清德都被人批評係中共同路人，就連美麗島前輩呂秀蓮同大家講唔好太相信蔡英文，佢覺得蔡英文故意塑造到只有佢先可以救台灣，結果都立即被人屌係中共同路人

我不了解沒當過兵的香港人憑什麼談國際軍事
我只知道身為後備軍人的身分，隨時可以為台灣戰死沙場
我不用管美國或日本他們家的事

香港人的國際視野太強大了，台灣人感到佩服
PS：黑警死全家了沒？

跟本去台灣就係錯。
去歐美都話哎，
大把支那人係美國逾期居留，有撚事咩。
好信唔信，信班硬膠仔過台灣，無撚腦

的確
大家莊敬自強啦
唔好老奉
始終我哋有求於人

人地唔係左膠大愛既德國

92%叫班香港人死撚開呀

好揀唔揀，揀台灣呢個弱勢地區
班所謂義士同個班poly 白痴一樣都係無鳩腦

人地姓黃嘅

無反送中
蔡英文連黨內初選都會輸
台灣人對綠營無好不滿
只不過今次對手藍營紅到仆街
佢地先要含淚投綠營
如果藍營推既唔係韓總而係郭台銘既話
根本蔡英文隨時會輸
台灣人係無欠香港人
但蔡英文食飽食滿既人血饅頭
確實係由香港人既血同肉造出黎
Gphone要既只係台灣總統既一句承諾
亦都無講要期限
蔡英文大可係大選贏左後先實行
香港人唔介意被食人血饅頭
但最期望係國際既支持
無論遲定早都好

台灣自顧不暇
經濟者，發展停，薪水低

就算有韓國人親共, 因為韓文冇留意者

屌你老母咁都有幾十個正皮究竟係有幾多垃圾洗緊板